逼人表態根本係一種另類既「白色恐怖」

點解要有代議政制、議會民主？點解投票係不記名，就係因為保持政治沉默係每個人既基本權利，你鐘意表達自己立場唔代表要逼人咁做～如果你年紀仲細唔怪你，但年紀大都成個傻仔咁逼人表態，請重新諗清楚香港配唔配有民主。

成熟既政治係唔需要人表態的，只有共產黨既政治先會非黑即白。

只要唔跟隨你既政治立場，就要俾你一齊狙擊至身敗名裂？點解唔容許大家有唔同立場？咁樣係民主咩？咁同白色恐怖有咩分別？呢種逼人表態既行為只會更難凝聚志同道合既人，反而將未定立場既人愈走愈遠。

利申：我唔需要利申去證明我係咪五毛，隨便你地扣帽子吧。

Gameboy玩開咩game?

香港呢個地方民主唔成熟，連登仔都覺得一定要表態。

民主社會唔係咁樣玩架。美國議會政治歷史中，要成功當選／從政治議題上得到支持，從來都係要爭取「沉默的大多數」，唔係打壓異己。只要聲音夠大，自然會更多人回聲和應。不停指罵沉默的大多數，只會令更多人離去。

連登式民主：同我立場要一樣

收嗲啦錯誤類比,美國已經好成熟,兩黨都各有優劣
香港點比呀,中國係外族,一步步侵蝕香港,仲學人講理性持平,白痴仔

同我立場唔同、我駁唔到一律block
然後大叫「上面點解有幾個留言睇唔到 我一向只block五毛」

笑死,香港人比猛火燒緊
仲有D傻仔走出黎叫香港人客觀持平

我成日都話連登仔逼人完全同意佢地， 每次講都比人叫五毛

咁永遠做騎牆派，投機主義者好未

咁即係香港既民主唔同美國既民主？
咁應該用邊個國家既民主？係咪用共產黨式既？
大家都要投票，然後投反對你立場果Ｄ你就集體批鬥佢？

其實我都唔明做乜逼人表態。
其實唔表態本身咪已經基本上係親中。
咁我自己都好憎中共，咁但係有乜大不了，最多咪唔睇佢台

香港人同中共港共之戰,仲存在中立同反對香港人既空間?你發咗燒定昏迷幾十年?

仲想用沉默的大多數嚟偷雞？
過期啦呢招，對我地冇效架，周融都收咗皮啦

達狗啲爪牙真係戇鳩鳩

係
唯唯好慘

沉默 = 想食幾間茶禮

有咩咁值得尊重 ?

當年共匪就係用呢類言論玩死國民政府
打著紅旗反紅旗
反而老共一樣係用呢種技倆入侵歐美

講真冇人會特登出黎屌鳩譚詠麟梁烈唯因為一直都咁嘔心同冇期望過
望住達狗咁樣墮落真係灰心

逼人反共都係紅衛兵黎
成熟嘅民主唔會因為政治立場批鬥人

你識美國議會政治歷史
香港呢? 連民主都未有呀

逼政府變態根本係一種另類嘅「白色恐怖」

一個迖狗 引曬啲共狗出嚟
係人都知你地咩料啦依家

波蘭直頭立法唔比宣傳共產主義
唔見有人話佢地白色恐怖

扭媽咪講故仔咁

根本唔係分化 睇下撐迖班人已經知啲言論基本上係共狗嚟
佢哋係大陸人嚟

隨便亂扣帽子，只要唔認同呢種逼人表態既行為就等於共狗
呢種就係你地所講既政治參與，犀利犀利

好成功既抗爭
如果抗爭既對象係達哥

變撚左抗爭達哥

笑死，講到達哥表態就救到場火咁

我本身去唔去都無咩關係，亦都唔需要係到表明我既立場。

我只係針對「逼人表態」呢種行為好可恥，尤其是只針對同一人。
根本就係想令到人身敗名裂？成功了，呢場抗爭做得好呀！

達粉質素

根本就政治行動一單 搞 內訌丫嘛
熟架啦

唔通我而加話，我去六月九遊行
就代表我真係隻腳會走出去？

相反，我唔表態，我話唔去，就代表我一定唔去
係呀係呀，我唔會去呀你未逼我表態囉～

係呀係呀，唔撐你地逼人表態就係五毛
我係五毛呀，收左共產黨錢呀繼續扣帽子吧

so skrrrrrrr

起初，納粹抓了共產黨人的時候，
我沉默了，因為我不是共產黨人。
當他們關了猶太人的時候，
我沉默了，因為我不是猶太人。

當他們抓工會成員的時候，
我沒有抗議，因為我不是工會成員。

當他們抓天主教徒的時候，
我沉默了，因為我不是天主教徒。

最後當他們奔向我而來，
再也沒有人站起來為我說話了。
-----------------------------------------------------------------
THEY CAME FIRST for the Communists,
and I didn't speak up because I wasn't a Communist.

THEN THEY CAME for the Jews,
and I didn't speak up because I wasn't a Jew.

THEN THEY CAME for the trade unionists,
and I didn't speak up because I wasn't a trade unionist.

THEN THEY CAME for the Catholics,
and I didn't speak up because I was a Protestant.

THEN THEY CAME for me,
and by that time no one was left to speak up.

達哥都收埋皮，69遊行即刻士氣大振，保守估計多左成一百萬人參加，林鄭都嚇到標屎了

你講乜柒啫
6月9號你留返屋企上YOUTUBE重溫達哥D片
上淘寶購下物啦

仲未知自己衰乜

你未繼續話我收共產黨錢囉
民主政治唔係得你一種聲音架大哥

我唔想大家搞分化愈走愈遠先開POST屌醒各位咋

當日有表態
現架唔出聲
又叫咩呢

如果當年李光耀表態反馬共, 應該一早死鳩咗。 有d嘢係要暗地埋做。

唔好迫人講咩game喇 白色恐怖黎

而家講緊對手係極權政府
唔係美國共和民主兩黨之爭
唔明有咩可比之處

唔表態只係因為唔想無左大陸呢個市場
為利益靠攏極權統治者

係真兄弟都會明達哥搵人仔緊要

班波台狗淨係諗住達哥收皮

點知俾五毛三毛用黎分化69

俾人當狗咁撚仲以為自己打倒達哥叻叻豬

真係唔明衰乜
我真係對「表態」呢種行為好反感
我而加真係質疑緊我出去六月九係為乜，係咪為左同你地同一陣線

哈哈，亂用類比真係巧叻叻

當日無人識 就要扮野 谷人氣
現架位巳上 唔洗再扮野了

樓主柒到

我而加唔係搞緊分化，我只係想大家清醒D，事情唔係非黑即白
唔想表態未由佢繼續沉默，肯表態既大家拍手支持～
就係咁簡單姐？點解要將件事調轉黎做？
點解要趕走曬原本係同路人既？

中港之間,港人仲有選擇空間咩?你唔撐雞蛋,同企高牆果邊有咩分別
唔好用D正常國家既政治做例子亂咁spin ok?

一諗到呢啲人係隊友
就覺得不如由香港死吧啦

仲以為連登得五毛 飯民打手 估唔到有班人中意逼人表態 邊個唔表態唔同立場就要批鬥
你老母 好地地一個打機台娛樂大家 變相俾人當政治台屌人

收嗲啦著名達粉

真係好柒，救命

一直都唔肯提已經表咗態
達哥變咗已經係事實

你傻呀？ 我屌緊逼表態班友
擺明係有人有心搞臭反修例既人既形象 , 令一批相當多既人對反修例呢單野造成反感 , 之後就唔7去,邊個咁得閒扣你帽子 你行出去睇下有幾多post 話自己唔會去 又呼籲人唔好去既post先啦

你有份搞死香港架

關乎香港未來仲要玩沉默？中共會因為你沉默而放棄專權？

幫支那寶賣廣告 講蝗語 用殘體字=同路人?

秋後算帳你幫人孭飛?
又慷他人之慨?

連登貼吧網民好恐怖
逼到人收台

班達粉不願面對達狗已經變質

交稅維護港共政權=同路人?

咩叫玩沉默？點解唔可以沉默？
我唔想講野未沉默囉

留意下咩人開post迫達哥表態最多

唔係同路人就要打殘 ？
你同中國人有咩分別

你咪能出啦
你留返係屋企玩GAMEBOY啦
不過如果你會出 我都會覺得你仲未戇鳩得晒既

因為達狗係大陸文化所以要反

有冇每個月捐返多少錢俾呀天琦bb呀？

你班友仔同早兩年共匪出白皮書要求法官愛國有咩分別

認同你講既
所以就算達哥當年講64 佔領果陣係驚拎黃傘
到而家咩都唔講
要搵食
我都冇所謂
呢個世界娛樂唔係得佢
我睇得唔開心
我最多唔睇
但真係冇咁多時間心機去批鬥佢
大佬返工已經好累
又要同身邊人宣傳反送中

點解會發生d咁既事 我一路搭巴士一路睇番做咩事 岩岩番到屋企忍唔住喊左 真係好心痛 點解 點解你地要逼达哥 明知佢要搵食 达哥做錯左d咩要令佢發生一次又一次既傷害 琴日我已經好擔心 病左都重要開台 你地就唔可以俾佢休息既機會？ 有無諗過达哥既感受 呢2日达哥係台度都顯得好唔舒服啦已經 重要逼佢表態想點呀 我唔知你地究竟當佢地係一個streamer而去睇佢個台定係一個互相支持既朋友 达哥點解成日都要保護我地兄弟而我地部分兄弟就唔識去保護番佢地 係要做d达哥討厭或者唔開心既事 唔識得企係佢既立場 心態去諗一諗咩 剩係識屌屌屌 大佬呀人地後面係紅色資金 唔洗搵食架咩 俾d時間佢啦好無 达哥最憎連登就係咁解 個個好似見金咁 都唔係第1次發生架啦 想博咩姐 博可以屌到达哥唔開台？唔該你諗清楚自己係咪真係可以自稱為兄弟 达哥呀真係唔好有事 唔係既話我會內疚一世點解當時保護唔到你 唔係你身邊 我宜家個腦已經一片空白 都唔知自己打左咩字出黎 宜家得一個願望 就係达哥千萬千萬唔好有事呀 心都碎埋

批評奶共嘅藝人無問題，但唔表態唔出聲都唔撚得？同中資機構逼人簽反佔中聲明有咩分別。

沉默咪任由中國繼續侵蝕香港囉
跟住達狗搵夠就走人理得你地香港人
屌你係咪高端黑黎呢個時世仲問點解唔可以沉默

根本連登仔同啲廢老一樣，只係立場唔同

捐生日卡

其實越多名人表態就夠 唔明點解要抓住達哥唔放

係呀反正事後俾人算賬又唔關你事
慷他人之慨係爽皮既

佢唔單止唔係同路人,仲幫緊中共文化侵略香港人

唔通我改名做「民主萬歲」就即刻爭取到民主咩

上網打字就狠
都唔知叫人表態個d有幾多會去69
佢地可能現實同同事上司飲茶食飯都唔敢講自己政治立場個d人
返到屋企打開電腦先敢講野

CHING 今年夠13歲未?

沉默扮訓既人係叫唔醒
與其晒心機係佢地身上
倒不如諗下點拉多兩個同路人
要堅持沉默既我地都冇法

得撚罪講句 叫達哥表態既根本冇腦
達哥依家個身份可以表達咁多政治立場? 你班撚樣日日上連登叫下冇責任 換轉身份 你地係達哥 你地敢唔敢講? 人係自私 保住份工有咩問題 叫你地放棄前途去扔磚都唔撚敢啦

為樣岩既野表態有咩問題？

出咗聲,幫支那寶賣廣告 講蝗語 用殘體字

1)波台帶風向
2)冇邏輯思考既人就俾人帶住走

你交稅俾林鄭侵略香港人呀

咁就係有班人唔鐘意出聲架嘛
香港好多人都唔鐘意出聲架大佬
我地而加要做就係用辦法去令到大家都出聲
而唔係屌鳩D唔出聲既人呀嘛

波台手足今次真係捉蟲了
搞到件事愈黎愈衰，愈黎愈令人反感

叫一個支持暴政下既人民表態有咩問題？
我地比人打壓緊你唔用極端手法爭支持唔通等比人殺咗先做嘢？唔好咁撚天真啦偽善

無證據既揣測你就慳返啦,垃圾辯論水平

你有票投咩幾時有一人一票投修例我就俾正評你

你可以咁做, 你可以咁揀
民主社會無人會逼你記名表態
共產狗先會逼你大聲講效忠黨
你講到人地唔表態就係罪過咁真係好撚on9
仲以為自己好撚搶口

真 你話收錢埋沒自己良心就話
但好似啲廢老咁
佢地真心支持政府
但連登仔根本容不下其他意見

我地要民主 就用自己嘅理據去說服人地企出黎
唔係批鬥啲唔表態嘅人
同紅衛兵有咩分別

連登仔有邊個真金白銀去支持黃耀明何韻詩？佢地俾人封殺搵唔到食，除左「加油」同「支持」之外重會得到d咩

因為網上D人講乜 就令到你唔去
咁易比人左右到 你好打極有限啦
喺度扮持平 扮中立 笑撚到我

你可以試下叫人出聲
但唔代表果個人堅持唔出聲。你就成班圍住佢屌呀大佬

我明你地立場係好，但用錯曬方法呀

夾到一個隱性建制YouTuber的意義

如果係美國人, 支持共和黨定民主黨, 其實無乜所謂

但而家我地面對o既係共產黨

而家佢為左既得利益而唔出聲
同以前o既佢好唔同
大家都知道發生左乜野事
何況佢o係香港算係公眾人物

在市民眼中, 呢種一係就係懦弱o既表現
一係就歸左邊

我個人就真係幾難接受......

連登民主
有你講無人講
有名氣就一定要表態
香港配唔配有民主？
幾嘔心

又扮中立
結果畀人篤爆係高級5毛

只有共產政權先成日強調要表忠

民主的確係應該每人都可以有自己既政治立場

但依家香港同美國既情況唔同

美國兩黨都係民主做基礎、執政方向唔同

但依家香港係民主同共產極權對立。中國政府不斷用打手帶動風向，而最慘係香港有好多人都政治冷感，甚至係盲撐共產黨，如果民主支持者唔出聲，唔迫人正視問題，要佢地表態，當權極主義橫行，我地所追求既民主就會無。

唔該唔好用香港同美國做類比

無錯香港人係俾猛火燒緊,不過好多人係改唔到支那人劣根性鍾意不停搵人內鬥而唔會拉攏其他人一齊對抗敵人囉

總之我唔會表態我去定唔去
而我去唔去亦都唔影響呢個討論

大家方向係好，但真係用錯曬方法
懸崖勒馬啦波台手足

無錯 一直撐共 一直唔出聲冇乜野
但之前明明一直發聲 話企係雞蛋個面
再睇下佢而家既轉變
的確目標係錯左唔應該捉住佢黎喪屌
不過佢都明確咁表明左佢既取態啦

係呀，一個五毛，又賺多五毛了
一個正評好似有１０蚊，輕輕鬆鬆袋左幾千蚊

做實事啦以事論事呀，扣帽子有屁用？

無計啦 人係自私
好似我地呢d小市民
表態完比人清算既機會好低
但人地呢d出曬名 有名氣既
他日比人捉都係第一個捉佢先啦
個個都自命清高咁
比你係公司敢唔敢咁張揚同人講？
一堆鍵盤戰士
完全唔為人著想
每個人都有權利表達立場
咁撚專制同共產黨有乜分別

呢d係完全無可能理性溝通到
死都支持政府
mind set係你搞事 搞屎棍
正如之前有個連登post 同個老母講送中會影響到佢份工先改心態
但只係因為$$而唔係因為民主自由
呢班人可以點說服到

咩叫內鬥
同淘寶合作賣廣告又成日講埋D蝗語用字,打機又用簡體字,「內」鬥定外鬥呀?

樓主點睇以前達哥年年六四都會講
之前雨傘又會講
但今次一句都無講過
咁都仲係同路人？
面對極權國家 你唔表態就已經等於支持

出聲又會放棄專權？
真係on撚9連登仔

就係個個都唔出聲 // 政治冷感 // 沉默
香港咪搞成咁囉

咁佢當初又扮咩野企喺雞蛋果面同呃like?

咁你未堅持你既思想囉，到你做左老屎忽再教番下一代

每日送150人黎，你一係就阻止到
如果你阻止唔到就要同化佢地成為同一陣線
而唔係屌鳩佢地落黎搶資源屌完佢地會番上去？
未多左人撐建制派囉傻仔

唔通向政府抗爭咩

唔表態既YouTuber
扮中立 = 隱性建制

哩一幕
真係好似啲蝗見人唔認中國人就屌到人地道歉收山咁

咩逼人表態

你可以ignore所有政治既內容

淨係連登討論毒男點溝女架

笑咗
你連6月9都唔去 係道指點江山 扮理性
呢個時勢你呢種perspective先係唔理性 而且唔尊重為敢言而犧牲嘅其他人

中共=批鬥
連登仔批鬥人逼人表態
所以連登=中共

"咁你未堅持你既思想囉，到你做左老屎忽再教番下一代"

"如果你阻止唔到就要同化佢地成為同一陣線"

兩樣野點關連到

說服唔到就要服服可說服嘅大多數
呢樣就係民主
如果一句說服唔到就覺得可以無視佢地睇法
其實只係變成另一種批鬥
如果唔計收錢 唔計5毛
大部份市民支持送中
咁唔通又夾硬用武力去表達咩

這真是個有點諷刺的玩笑。我想寫的“憤怒的大多數”以為脫胎於許知遠的概念但其實是王小波的，而最後“憤怒的大多數”又在內核上更為接近“庸眾的勝利”。大概這就是宿命吧——雖然我一直很討厭這個詞。

之所以要寫“憤怒的大多數”，一方面是因為多年以來頗有這方面的感受，另一方面是因為這種感受在前段時間被刺激得極為強烈——豆瓣上的一篇文章被越來越多的人謾罵，我也不得不關閉了評論。

自那之後，我開始覺得，時代變了：王小波寫沉默的大多數的年代，知識分子很少且都是苦悶壓抑的，發聲的空間和平台也少；而如今，知識分子未必多，但發聲的空間和平台卻多了很多，而略有“文化”的中國人都難免有點“俠義精神”，當有了鍵盤這個強大的武器之後，他們便“以嘴為刀”，紛紛用最惡劣的言詞來伸張最凜冽的正義。

凜冽的正義，必須是憤怒的。因為他們認為：無憤怒，不力量。幸好以大多數人殘存的對“真正的正義”的理解，他們還知道動手大概率是犯法的，所以，“噴”這種相對溫和的表達正義的方式，變成了他們最主要的手段，也成了他們最主要的狂歡。

對了，相信你知道，他們大多數都被叫作“噴子”，他們數量龐大，漫無目的，他們有相似的特徵，卻又細分為不同的群體，很多時候，最激烈的戰爭，就在他們的細分群體之間展開。

除了偶爾自我調侃的時候，他們幾乎都不認為自己是噴子。 “鋒利的語言”是對付敵人最好的武器，他們自以為是當代魯迅，自己也可以如匕首，如投槍，如戰士一般，站在道德的製高點上，噴盡天下，唯我獨尊。在他們眼中，憤怒是一種光榮的象徵，是一種正義的表現，是一種鬥爭的方式，是一種榮耀的證明……

壞人如此猖狂，何不與我同怒？他們很多人都有“堂吉訶德”式的可笑的正義感，更有“正義”被證明是錯誤的之後更可笑的“惱羞成怒”。不管是正確的憤怒，還是失敗後掩飾失敗的憤怒，反正他們認為，憤怒就對了。就像他們並不了解的搖滾、朋克，他們只需要一種流行的外衣，披上之後，能表現自我就行了。

也就是說，大多數憤怒的正義者，不過是譁眾取寵博關注的可憐人罷了。正義是最安全的手段，憤怒是隱藏在正義之後的最安全的發洩手段和博關注手段。一旦憤怒和正義相關，那麼，一切事情都變得一舉多得起來，那麼，為什麼不去憤怒得正義一下呢？

憤怒的大多數，大多數也都認為自己是聰明人，而本質上只是自作聰明的蠢人。［/b]以《烏合之眾》的觀點來看，憤怒的大多數都是容易被煽動被控制的人，恰恰是最蠢的人。他們自以為披上正義的外衣就顯得聰明了，但憤怒會焚燒一切偽飾，讓其內在豐滿的愚蠢赤裸裸地展現出來。

憤怒的大多數不僅喜歡以正義之名，其實還喜歡以自由之名，以民主之名，以一切可以站在製高點上的名義為名。說到底，以什麼為名固然重要，但更重要的是表達憤怒，發洩情緒。所以，憤怒的大多數不管給自己找多少理由，其實都是一場庸眾的狂歡。這種非常具有攻擊性的狂歡，在所有可以自由發言的平台氾濫，只要不涉及紅線，不作死地攻擊某些真正有核心實力的存在，這種狂歡就會繼續自由地氾濫在各個平台。這似乎有點自相矛盾，但是，讓這種憤怒得到發洩，讓這些庸眾有點盲目卻破壞性不大的事情可做，也許也是一種維持穩定的方式吧。

憤怒的不一定都是庸眾，但憤怒的大多數數必然是庸眾。群體無意識，是庸眾的核心標籤，憤怒非常容易導致群體無意識。以憤怒表達正義，在很長一段時間內還會廣泛存在，這就像某些歷史階段一樣，是不可能跳躍過去的。同時，與憤怒的大多數對抗也是很悲慘的事，因為他們自命正義，又覺得法不責眾，所以他們抱團之後的攻擊性殺傷力太大，假如不小心站在某些憤怒的大多數的對立面，我勸你最好夾起尾巴做人。

總而言之，憤怒的大多數是一種社會病，並且局部傳染力極強，在網絡上，因為某些自由的因素，很多人甚至樂意感染這種病。

[b]病民攘攘，大概只能強制管理吧？可惜，染這種病和管這種病，都是莫大的悲哀。唉！

係咪覺得熟口熟面呢？ 好多連登仔去批判話批鬥好憤青好五毛，其實主要思路都同上面一樣。

大陸啲人面對唔公平嘅制度，你估佢哋冇受害咩？但係佢地一樣係叫人收聲：「你嘈你自己嘈」、「唔好搞到我」、「佢哋係無腦on9先會做呢啲嘢」，文雅啲咪好似文章將人包裝成「無意識、受到煽動的群體」。

批判憤怒、批鬥嘅現象，又唔去睇吓憤怒背後嘅絕望，當中究竟發生咗咩事？

更何況，全個香港嚟講，連登已經係「憤怒嘅小數」，連十萬個簽名都冇。（ 雖然有都冇用）特別喺社會運動嚟講，人數好重要。鬧政府又冇用，呢一班「憤怒的小數」將憤怒發洩係「沈默大多數」，其實係可以預見得到。

憤怒本來就係唔會理性嫁啦。當你見過個政府社會搞成咁，又做唔到嘢，嬲真係正常。做得沉默個班其實係預咗會受氣，政府民調都將當唔出聲反對當做支持，唔出聲，就代表你企係天秤嘅另一邊，天秤係冇中間可以企。 而正正呢家好多靠人數嘅社會運動，已經愈來愈少人，愈來愈絕望。

最搞笑嘅係，有一班話自己其實都支持「憤怒的小眾」嘅人，去鬧人批鬥人。唔出聲嘅人都唔理，你走去理，又係話人「無腦、受到煽動、好似文革咁」，其實都係連登三、四個post姐，主人翁唔回應，點解需要你回應？ 批鬥係無腦，唔表態其實係冇問題，唔需要向人交代，公眾人物好「有腦」地將自己放係中間，唔想畀兩邊指罵，其實又係個套「唔好搞到我」，同一套心態，另一啲人又被你叫做「港豬」。

「憤怒」都算係推動一樣嘢嘅動力，不過背後真係更多係對呢家呢個社會、某啲人嘅絕望。 我哋做到啲乜嘢，係咪應該麻木自己就算呢？到時邊啲先係「無意識、被帶住走嘅群體」？

表個態，同以前一樣，咪繼續支持你，宜家大個咗有其他睇法，你咪講出嚟，我哋同意咪照樣支持你，唔同意咪唔睇你囉。

又唔係你講完，我哋唔鍾意就抄你家。

你係商，我地係客，我哋唔想係商業上支持一啲政治立場同我哋唔同嘅人。

宣傳左咁耐仲唔夠?各界提出既理據仲唔夠?而家除左上網屌仲可以有咩辦法叫人出聲
洗唔洗三顧草盧，送埋生果籃先肯出聲?

共產黨係賊係爛仔

面對爛仔唔洗講民主講道理

推倒咗極權先再講民主

Show Blocked User - Gameboy仔

唔撚洗你表態單機啦

根本痴撚晒線.....唔見連登仔番工去迫自己公司D人同埋學校同學人表明立場.....縮埋一邊啦, 夠膽聽番工迫老闆表明立場

你都on9 依加係香港生死存亡
你老母你班達粉仲可以照嘻嘻哈哈
sorry 我真係笑唔出
以前成日將兄弟掛係口邊
依加生死存亡面對強權就沉默
要錢開donate 實大把兄弟比錢你
點解要為錢向強權低頭
依個已經唔係我認識既達仔

利申:個陣因為自稱把聲似劉以達而叫自己達哥已經有睇達仔既高登仔

下

呢個回覆好痴線喎

咁你咪唔好睇囉, 係到批鬥
以前邱吉爾轉過5,6次陣營啦, 中間都試過無表態
人民可以唔選佢唔支持佢

但真係得支拿狗會好似你咁追住人嚟咬
咬到佢表態先有狗糧派咁

下 原來咁諗 難怪咁多連衛兵

如果你出於商業角度，唔想得失啲客仔所以唔表態，咁冇得怪人覺得失望你將個人商業利益凌駕於人民嘅利益

有緣再見

我認同強迫人表態係用錯方法
但係佢其實只要陳述事實就已經好足夠

就算個社會行緊代議政制
都唔代表呢個社會嘅公民可以大條道理咁選擇沉默
關注政治係每個公民嘅責任 因為政治其實就係你生活嘅一部份
就算你點避都好 政治最尾都係會揾上門 而且嗰陣時先出聲就已經太遲
更何況香港依家嘅代議政制已經失效?
更何況依家嘅香港係俾獨裁政權統治緊?

佢身為公眾人物 就算唔表達立場(呢個我唔會強迫)
起碼都要盡自己責任用自己嘅影響力喚醒更多人關注身邊發生緊嘅事
但係如果佢連件事都唔肯講 自己帶頭沉默
咁的確係令人好失望

你呢d咪傻仔以為有政治中立呢樣嘢啊？有腦嘅都知邊一面係正，等於有人問你覺得無故殺人老母啱唔啱，正常人都答冇。

不記命投票只適用於兩個選項平等，或各有利弊嘅情況，例如應唔應該廢除基督教。

你答我一條問題就得，過咗條例如何令香港變得更好，答到我就讚同你唔需要逼人表態。

達哥一早已經表左態 係有啲係要佢連連表 大時大節又表態
唔表態原因同結果好清楚 睇翻杜生 詩姐就知 佢地叫有啲名氣 比人斷曬米路 未死得 但叫吊緊命
你諗下達哥呢啲小人物表態會點 係未你班連登紅衛兵養

又偷換概念英國同中國可以相比?
中國家下日日火燒緊香港人,仲唸住有得自由選立場?

其實知唔知乜係迫？

我本身就唔係佢粉
當初d野我唔知
但你咁講
佢咪為左提高收視增加收入囉
咁佢e+目的達成左
係唔係一定要人再表態？
家下呢個情況
頂多係話佢偽君子

結論：香港不需要民主

唔表態就日日入人台搞住人，重唔係迫?

達哥做緊李光耀嘅嘢？

就算香港有日真普選 都只不過民主地選個777 689 根本冇分別

講緊香港呀屌你老味
你宜家住緊係中國咩?
你係支拿嘅話一早拉撚咗你啦

正正因為你係香港. 先應該尊重下人地
轉立場, 唔轉立場, 沉默嘅權利

你係有權亂咁屌鳩人, 至少唔見得你說服唔到幾多人囉

點叫入人台搞住人
個chatroom已經俾班洗版小學雞洗左版好耐 仲有人會睇架咩

未拎支槍指住達哥個頭算俾足臉啦

家下唔撐香港,聽日同中國會有分別?咪撚自欺欺人啦傻閪

入人台就等如迫？咁知唔知紅衛兵係做乜野？

小學雞都叫有得應吓，而家係係咁叫人講啲擺明唔想講既野

連登紅衛兵根本盲毛嚟 唔識字就讀多啲書啦

你好聰明

呢件事唔關係到政治中唔中立，反而唔應該將呢件事政治化
呢個只係純粹一個民眾表達政府權利既自發組織活動

至於過左條例點樣令香港變得更好，其實都好睇幾方面
如果你係港豬，淨係有得食有得訓就OK的話，
到時美港關係取消，樓價大跌，中港正式融合，香港回歸祖國
地產霸權自然淘汰，對於不問政治既基層黎講未嘗又唔係一件好事。

佢哋夠鬼膽出樣咩

醒下啦. 靠指住人地個頭屌就有用嘅話
建制派就唔會年年都咁撚多票啦
咩嘢有用, 咩嘢說服到人, 用自己個腦諗下啦
連衛兵呢個字真係屌得你無錯

人地唔表態有人地ge原因，佢並唔係做d野去幫你對家，並無助紂為弱，並唔係敵人，佢只係唔表態
我地當然希望每人出一分力，合眾人之力去對抗敵人，但人地唔參與，我地都唔可以話霸道到要將佢好似敵人咁打

我會尊重達哥呢種自我審查既決定唔會迫佢表態ok?

我諗被逼表態嘅人嘅身分往往同逼人表態嘅入身分係有分別，被逼嘅人通常都係社會入面嘅知名人士，可以係明星、偶像。

即係話佢哋係一般人嘅心理、生活、意識形態、行為嘅投射。佢哋同時係一個個體，亦係一群人嘅反射。佢哋之所以被追捧同與別不同之處就係擁有比一般人大的影響力，因為佢哋背負嘅係一大班人嘅祈望。

同政治人物又唔太一樣，因爲一切政治行為都係政治人物工作嘅一部分，所以喺聚光燈下又同上面講嘅有名人唔同。

我哋只係記得佢哋係我哋欲（慾）望嘅投射，忽略咗佢哋同我哋一樣係自由嘅個體。佢哋行為同說話嘅影響力都比一般大眾強而大嘅同時，水能載舟亦能覆舟，用緊依樣嘅搵食、成名外，依樣嘢都可以將佢打沉。

但問題係就當佢哋無辦法滿足大眾嘅欲（慾）望嘅時候，就會產生衝突。我哋到底要用邊個角度去分析依個人，要點做先叫合理？

如果我哋假定同猜測一個公眾人物，因為佢哋唔做某件事（不行動都係一種行動？），就等於佢哋贊同或不贊同某啲價值同立場，依種行為又係咪正確？

我諗我哋需要更多嘅理據同證據先可以做分析，之後先會有個初步嘅判斷，仲要有中長期嘅觀察（人會不停改變），先會有一個較為合理判斷結果。

造神同做神係一件好平常嘅事，同時又係一件好可怕嘅事。

精神勝利法

你估有人放權俾佢哋，佢哋唔會批死人?

你都戇鳩
次次轉新game班撚屌夠洗版話悶話要轉game
係咪又搞鳩佢個台?

其實係ok
冷嘲熱諷, 笑佢好, 寸佢好. 你有權利
但批鬥人地逼人寫名真係好撚生番....

係咁用啲理由黎證明自己唔係紅衛兵
但不斷狙擊達哥
你失望咪唔撚睇囉，我自己睇開達哥對佢冇提過哩單嘢都好失望
但不至於咬撚住人唔放掛？

我覺得好大程度咁多巴打屌鳩達哥
係因為當初達哥係一個有學識 關心政治 留意時事 同時灌輸好多正確概念比觀眾既人 大家buy佢有文化 形象貼地 一致認同係一個有質素既台 終於令到達哥愈黎愈高知名度
佔中時期佢仲表明緊自己立場 到依家上位啦 開始多中資合作 即時為左生計而沈默 唔單只咁 chatroom呢期係咁互屌 達哥都好似視若無睹咁 明明日日都講緊新聞 點解最切身最緊要既新聞又走去無視? 其實答案都好明顯 咁好明顯同當初達哥所講所做既野背道而馳啦
我都覺得逼人表態好無意義亦唔應該 但作為一個以貼地上位既公眾人士 完全唔做任何評論 係咪有d唔應該?

當日你叫我地一聲「兄弟」，今日我哋體諒你事業有成，明白要做到今日呢番成績唔係容易嘅事。

只可以講句道不同不相為謀，你嘅事業，我地班「兄弟」唔能夠再支持啦。

我唔能夠代表其他人，但係我個人唔會逼你放棄事業，因為我賠唔返畀你，我亦唔會話又要「批鬥」、又要「清算」，但係我亦唔能夠再支持你。

幾耐先轉一次驚，而家班友係日日入去搞事

正評係我比樓主
不過依家同啲人講咩都無用
更甚講一句，香港公民質素未去到配有民主地步
好容易係網上被人炒作一兩句就搧動到，唔係點會發生咁多集體炒車
我亦都唔覺得呢個社會爭取到啲咩
只會越黎越多人離棄呢個社會
呢幾年成日講話無廣東歌手、無一啲去到國際級既藝人
因為睇下呢個社會點待呢班人
只可以講大家有份做成

所以我開個po叫人唔好盲反喜茶都俾人屌到碌柒咁

同D支那人逼D明星愛國冇分別

事實係佢地最勁已經係用網名係網上不停攻擊人

達粉hi

真係r撚曬頭 姐係我支持既人唔表態我就唔可以屌佢 咩道理 你變相係唔係又係白色恐怖?

想當年連登仔咪又支持剪信用卡玩謝唯唯 點解又冇人大義凜然支持唯唯 真係r撚曬頭?

同埋樓主用個逼字真係好撚誤導 你就真係傻逼啦大陸狗 佢唔表態我屌9佢唔支持佢就叫逼? 林鄭依加硬推送中就真係逼香港人硬食啦

你咪唔好撚出嚟囉 講到69出嚟好似為左我地班同路人咁 企遠啲啦低能仔

EXACTLY

從來無人逼達哥表態 係屌達哥變左姐

發覺班賤種达狗fans為咗護主開始拖其他公眾人物落水

對住共匪都要沉默
樓主返去強國住啦

你可以批評佢，但日日入人台洗版咪搞事囉

上面已經有隻達犬粉瘋狂護主

唔係為咗護主，係為咗突顯你哋啲雙重標準

反達班假膠成功弄假成真鬥死達哥
下個到邊個

利申唔明點解要咄咄逼人係都要佢表態

一啲都唔覺得羞恥
睇開支持開有咩問題

正如你做連衛兵咬鳩人, 逼人填名
你會唔會羞恥丫?

你係有權咁做, 但你睇下你宜家說服到邊個? 波台啲人?
咁又有幾民主幾有效呀?

迖狗係現代吳三貴 引曬班大陸fans入關

係幾攪笑，連個邏輯都攪唔清楚

達唔達粉其實唔影響呢個話題既討論
每個人都有佢對某樣事物既喜好架啦

唔通我又話「反達黨 你好」

佢地根本有心煮死佢架喎

連登仔執政，一定係最獨裁的政權

達粉全面進場

擺明係達粉啦
玩標籤先駁到? 辯論金字塔最底層

係暴政面前沉默咪做平庸既邪惡囉
政治取態沉默既前提係民主公平公正既選舉同和平啊
讀書唔好讀一半唔讀一半啦

屌你張圖可以再濛啲

即係點
民主社會就係唔比人變
唔比人沉默咩

你話 : 咁我都有權做連衛狗批鬥人啦
係, 你的確有
但你自己心目中嘅民主社會係咁樣架咩????

我覺得係有一班「幫」達哥屌柒返人嘅令件事唔會停屌呢個樓主講得出因為有人鳩屌達哥所以可能唔去遊行，或者chatroom個堆，甚至facebook覺得達哥係個purely講玩嘅地方，但呢啲同達哥做過嘅事根本唔一致。

達哥雖然好多嘢都有戴頭盔，但以前真係會開台默哀一分鐘，佢俾我感覺係佢唔會喺大事上有含糊，但依家就有班人係咁話達哥唔講政治老撚奉，根本亂鳩嚟（當然呢到都有批人真係狙住佢嚟鳩屌

唔可以屌呀，屌下屌下屌走曬D人呀
咁到時邊個撐你呀？個個都俾你屌走曬
本身支持你既都變左反對你呀

連登仔口口聲聲話反共 原來仲專制過共產黨

唔出聲支持毛主席就要打壓

放心 係某D垃圾連登仔先係咁 保守估計有千幾人 平時垃圾留言以偏蓋全 是非黑白不分 亂咁屌 廢老 盲反中 你留言唔岩聽? 五毛!

講真唔好比d低質會員影響到 同佢地討論無意思 咩為之民主佢地都未撚知
佢地既武器: 鍵盤

根本就係班平時反達哥既人係到搞事
以政治為由去攻擊達哥 又成班思想唔成熟既人被煽動

咁天琦要坐監你唔代佢去坐係咪邪惡?
有冇每個月捐返一千幾百幫下人哋屋企?
又一個慷他人之慨
人哋要坐監自己唔使坐係爽皮嘅

真心樓上班達迷幾時肯幫唯唯平反姐 想當年人地都係講錯野 大家就斷人米路
依加都係入達哥台屌佢幾野都大家就咁大反應 一視同仁去左邊

家下水深火熱既香港人已經唔可以自由選立場
但班達粉就懶係扮晒理性思考咁

啱啊

6月9日都仲未到
連登已經自己人打緊自己人
本來就只係社會上既一小部份人 仲要槍口對內
所以話 政府洗咩理你地姐 慢慢等你地鬼打鬼就自動收皮

吓 你變左預左有人唔鍾意然後屌你啦 梁振英以前話平反六四 而家唔咁講 咪一樣俾人屌到上天 定係你覺得我地唔可以屌人 應該包容笑笑口話做得好？

邊忽本身支持?
幫支那寶賣廣告 講蝗語 用殘體字 叫本身支持我地???

點解你假設我哋有份斷唯唯米路 ?

屌屌下屌走曬啲人 咁撚反智既說話你都講得出?
好似講到69出嚟係幫其他人咁 所以比人屌兩野就番歸

重唔去代天琦bb坐監?

平咩反，我唔鐘意唯唯，但我支持達哥
達哥俾你地班連衛兵恰到上心口
我想叫你地唔好繼續落去咁屌走曬D人姐～

你睇下呢個PO既正評負評，未知道你地D行為對定錯囉

你可以批評人
但係走到去人哋個台入面洗版就係搞事

唔係呀 想當年我都見唔到有人幫唯唯平反 定係當年你開左咩po我見唔到?

講真心水清少少都知咩料啦
大難臨頭 竟然係走出黎屌左自己人先
敵人就係眼前 兵臨城下之時 連登仔既選擇係批鬥左自己人先

清官要比貪官更加奸 先可以鬥得贏貪官
同樣道理只有專制仆街過共產黨先可以治到共產黨

侵侵其實都係行緊呢一個方向 佢話畀西方國家聽咪鬼再同中國講咩紳士風度君子禮讓

因為對著中國生蕃既中國式智慧 咁做只會俾佢利用你制度玩番你轉頭 直接將中國定義為異我文明就知咩料 仲衰過蘇聯

同樣道理喺同共產黨鬥爭嘅時候 我哋步驟仲係團結自己人嘅時候 仲講乜嘢民主自由平等 只會畀中國生番拉一派打一派咁樣徹底拆散

民主自由平等係我哋追求嘅最終目標 但係追求過程唔該跟番共產黨玩鬥爭嗰一套

咁以後係咪唔可以去民建聯啲人嘅fb到屌佢蛇齋餅

我欣賞達哥咪同出聲，唔欣賞唯唯咪唔出聲

你可以屌人 可以屌上天呀
可以笑佢. 可以寸佢呀

但講緊逼人表態係完全同你追求嘅民主理念脫節喎
幾時民主社會投票. 表達立場要記名?

達哥已經唔係自己人啦
唔需要捉實佢黎屌
但從此都唔洗再支持佢吹奏佢喇

吓有time out點洗版 定係大家一齊批評同一樣野都算洗版？

馬丁·路德·金： “最大的悲劇，不僅壞人的囂張跋扈，而是好人的過度沉默。”

保咩鬼護言論自由啊？宜家都無啦係咪要每個人都要同自己一樣？

從來沉默係最容易嘅 明哲保身 個個都做到

只不過見到達哥由當時雨傘到而家獨善其身 除咗心淡 都係心淡

本來一心以為佢今晚會回應 而家連開台都冇

你 究竟係咪 達哥

正負評就分到對與錯? 真係羨慕你個腦袋可以咁簡單

道德綁架

沒錯 想要打倒共產黨就要跟返共產黨嗰套流氓玩法

一個擺明立場支持中共，一個沉默
咁都可以類比?

都話左無逼達哥表態 係屌佢變左

家下水深火熱既香港人已經唔可以自由選立場

換言之，唔同意你既立場，唔表態支持你既立場
就係你地垃圾你地蠢，眾人皆醉我獨醒
連登萬歲

變咗就係唔岩！

支那迖fans俾人篤穿係5毛

仲有表態都有分地點場合，
想問連衛兵有冇開台同人講反送中同撐64 ？？？？？？

係，而且嗰樣野佢擺明係唔想講

麥卡錫主義

家下反送中仲可以有其他立場?

好撚明顯wo今次
有班5毛同波台狗係到搞分化 周圍點火

姐係你係對人唔對事啦 自打嘴巴

你究竟係咪 FANS？

又一個慷他人之慨
去代咗天埼bb坐監未?

咁下次係咪要搵個代表批評達哥先得 一陣太多人屌又俾人話洗版然後bam

在成熟的公民社會，每人對身處的地方都應該有所看法。不管是家，公司，還是香港。

成熟的政治也不需逼令他人表態，因為不表態已經係一種表態。

只是這表態令人憤怒而已。
特別係香港，死到臨頭還想做free rider的人實在太多。

真係好明顯...明明一路熱門係69 上街....無啦啦大部份POST 變左反達....真係好明顯有人搞事.....轉移目標同話題

你同啲個個撐達哥都負評嘅連衛兵講啦

正負評, 咁簡單嘅表態都話分唔到大多數?
就算唔係絕對嘅是非對錯, 都係一個好大嘅指標
你不如返上支拿住啦, 果到投票表態唔代表對錯, 黨話乜就乜. 多數人嘅意見唔代表乜
好啱你咁複雜嘅頭腦

佢地係幾成功
堆正評同樓主有眼大家睇

我身邊會去69的人 無人提過達哥

班友真係痴撚線

一係你地就批鬥晒全部名人
唔好淨係針住達哥啦

你係咪唔個呢到個topic係乜...

我支持一個人對人唔對事有咩問題
所以反達都一樣擺明只係想搞死達哥，係佢哋唔認咋嘛

你睇 呢種咁弱智既講法都會多正評
有乜撚好笑? 垃圾比喻 逼人表態係為左救熄火? 本質都未撚搞清
仲有係講緊逼人表態既行為好撚戇鳩 客咩觀持平 係為香港人好既仲搞埋低能野搞其他人 目標都未睇清想用客觀持平黎淡化呢種低能行為
所以上連登心水清都會知呢度太多低質會員 呢度唔係講民主

达粉：係暴政面前都可以沉默！

你鍾意批評咪喺連登批評到夠
去人哋地盤搞事做乜?

6月9日一齊出黎，全民反達哥大遊行！

關咩事 我有講錯咩

唔表態，認同唔認，有冇所謂啲on9白色定黑色恐佈都唔緊要，69當日唔會見到佢

成功將件事變左批鬥

有就係唔支持亦都唔反對
靜觀其變都係其中一個立場

你代咗對抗暴政既天埼坐監未

民主與不民主之間並無立場之分，只有道德之別，不表態就是反人類的獨裁兇，平庸的邪惡。

有玩P社既維多利亞2會有啲體會

但係成班兒登仔比人帶晒去反達
唔識用腦思考 唔怪得人地叫呢度做兒登

YES，咁樣覆完你又收5毛了
諗諗下其實都幾好賺，不過一定要打超過20字一個留言先收到錢

另唔另類都好，唔表態算係乜野啫？
對與錯，傻傻分不清楚。
人性：假設當有個殺人犯殺左人，你又目擊到件事既經過，係呀你可以唔去錄口供唔上庭作證，你的確有權利咁做。但企喺人性角度來睇，你很自私。
財富：我地都知道唔係每一個人鐘意發達，大把人鐘意跟住領頭羊行。打死成份牛工然後呻政府唔俾機會，教育差乜撚都差。你有權利咁做，但企喺人性角度來睇無上進心同懦弱。
縱觀道德倫理上、群體社交生活上、公民意識上，身位公民無盡到責任，論緊係包括為自身利益既爭取同抗議，去參與地區既發展，為未來既一代鋪路等等。

其實大家都係為左自己而去，驚衝突你可以跑可以企後d，但絕對唔係咩食花生囉。 屌拿星，好似安心事件仲多人討論過6.9遊行。乜撚野事呀，變撚哂腥港人啦？

你今日唔出來，他日俾人收哂全家皮唔好撚呻就得

靜觀其變睇住中國繼續侵蝕香港

係今次真係證明點解連登會比人叫做兒登

啱 chatroom只可以發表支持達哥嘅意見 反對嘅只可以喺連登發

轉移視線 膠化討論
根本反送中同達哥0關係

達哥唔表態就已經暗示咗就算我地身處係有言論自由嘅香港都會受政治壓力而避忌，可想而知過咗逃犯條例會點，下下打機都要避忌，睇得開心咩

我係达粉 我選擇沉默

啲五毛撐達哥同反達哥都有扮，不斷煽風點火，但好似真係幾有效

講得好

你無逼人咪無囉, 我都好欣賞你無逼人表態
但人地呢到係屌緊有逼嘅人嘛, 討論緊逼人表態係白色恐怖嘛
個topic名都寫得好清楚

唔通個個一人一句話自己無逼咩. 咁有咩好討論

又一個偷換概念

大事大非前如果都沉默嘅話 咁咩時候出聲 ?

自己屋企黎架

放心 現實世界存在大部都係 你呢種思想留返係連登簡直一流 對住個電腦禁幾制 逼人表態去救火啦

個gameboy係咪高端黑扮達粉
家下呢個時勢仲叫人靜觀其變同沉默

搵食囉，咪又係錢

點都好
咁多時間屌人表唔表態
或者係度搵交嘈
不如叫多啲人6月9上街

做好香港人嘅本份

吓， 平時chat room都大把人話達哥講野係錯，達哥有時睇到都會更新返
而家係講緊佢擺明唔想講嘅嘢

同共產黨無分別，講句港獨都封殺你。
己所不欲，勿施於人。
6月9見

笑乜？

理性post都要俾人屌到仆街

有部分child登仔可能仲係學生
睇住個正負皮做人
on99比人帶左風向仲要聲大大

你係唔係達粉都係沉默㗎啦

靜觀其變，食花生睇你地繼續屌走其他(隱性)同路人

16年同天埼一齊上庭又要同你d傻仔交待咩。

咁姐係唔可以講達哥唔啱聽嘅說話 一定要講達哥想聽嘅說話啦

我是旦開個po話女人係臭雞 警察死全家夠有幾百個正評啦 唔通我嘅言論又啱 保皇黨係議會入面夠佔大多數 唔通佢地每之表決都係啱 依加小學舉手選班長咩 正負評
下次立法會選舉 每個候選人都係連登開po鬥多正評囉

香港人同共產黨實力差咁遠,可以類比?
佢強勢咁多不斷侵蝕你,你仲要扮持平理性中立?
6月9見

低級紅呀
我講到明收錢啦喎

咁你咪出聲囉， 關其他人咩事
你自己做啲你自己可以承擔都後果嘅嘢， 咁你咪去做囉
但係你可唔可以幫其他人承擔後果? 唔可以嘅話你憑乜嘢去批判其他人

同路人幫支那寶賣廣告 講蝗語 用殘體字,文化侵略香港人

可能細心望下就發現一早行左去第二條路

達哥自己9up都要過濾，真係好咩

人民質素係國族命運嘅大條件
因為香港人垃圾而灰鳩，6月9唔上街，有乜問題？

一齊上庭幫唔幫到佢唔駛坐呀？

你唔係理解能力有問題
我已經講咗好多次係去擺明唔想講嘅嘢
你就不斷偷換概念成為反對意見同埋唔啱聽嘅說話

呢鋪我撐波台狗

雖然平時假膠，但大是大非立場好撚清析而唔係跟住個風向行

自問真心fans 由only one way out 開始睇
你可能唔信 我都證明唔到啲咩

但係 真心 你唔可以否認達哥變咗掛 ?

我明白達哥 但同時我失望佢嘅選擇

講開又講，香港好似用開「高級紅、低級黑」
唔會用咩「高端黑」喎
不過放心我唔會因為咁而笑鳩你呢d反達狗其實五毛假扮

因為呢d扣帽子既ON9行為太低級
我真係做唔出

咁你對人唔對事我都冇野好講 因為都冇辦法同你議事論事 畢竟死忠係最難擊倒 因為你地最大嘅論點就係我支持所以我支持

痴撚線 正負皮數就分到對錯
咁你69唔洗出黎行啦
當你100萬人出黎 咪又比人話仲有600萬人冇出所以支持>反對
原來真係有人睇個正負皮數做人

1000個正評啦！反達狗睇清楚未呀！
你地根本係五毛假扮黎分化同路人呀！

（套用非黑即白、扣帽子既低智邏輯）

連衛兵惡過共產黨

呢樣嘢建制最識玩

平時班呀婆妹下妹下
一去到選舉就一倉倉飛投俾保皇
佢哋先係真正「沉默嘅大多數」

最重要係，香港淪陷果時佢哋都百年歸老，完全唔駛負責

連登仔屌人就係逼人表態

正負評係一個基本表態
你講錯野大家都會負評，講岩聽既大家都會正評
其他都係沉默既大多數，就係咁簡單～

笑死,今時今日仲有人用正評打飛機只要講長篇大論懶理性自然大把00後正評,仲有你班達粉犬群

咁多kol youtuber唔搵
咁多公眾人物唔表態
係要搵達仔做目標
係咪恰佢不嬲俾人鬧都唔會出聲呀

我支持係因為我欣賞佢，欣賞有一個標準，將呢個標準放諸所有人就會有欣賞既人同唔欣賞既人，呢套標準就係事既本身，只係今次既對象人就係事本身咁解

攞民主政體同獨裁政體去比，係錯，你咁樣係做就左偽民主和自由幻想，喺現實係會做成延續獨裁。

真心 你下次選舉都做硬議員啦 你咁多正評 打撚死人咩

慘得過你地班五毛反達狗係無人支持
係到死撐乜鬼野？無人認同你地「逼人表態」呀

其實我深信真fans仲對達哥有一絲期望 我仲相信達哥果一句 導人向善

學到嘢

撐乜鬼野？無人認同你地「逼人表態」呀

你地係五毛、搞分化，想分化人
想屌走班人，唔想人出去支持六九

（套用非黑即白、扣帽子既低智邏輯）

年年都有表態
今年突然間唔做
問佢點解 又扮睇唔到唔應
咁都唔屌得？

真係同支那人係微博逼人表態愛國無分別
隨便扣我做3毛帽子 等緊宜3毛開飯架我

咩標準 佢以前高調談論64你又支持佢 依加一聲不發你又支持佢 你係咪欣賞佢夠能屈能伸

言論自由

你個名個芷your係邊個黎?
睇住大陸劇話人親支??
醜唔醜

其他kol有冇個年年表 突然今年扮冇件事啊

你班盲撐迖粉會出嚟做護主犬架啦 佢駛鬼理咩

高登時代已經係
以前中學雞時我努力反共,但唔盲反中國,唔崇日
就俾一群崇日狗日日貼我係五毛,佢地成日貼咩支持皇軍果啲
又話咩華人低質
自此開始就好撚討厭同高登仔傾政治,跟本政治正確唔跟佢地果套
就會用盡唔同方法唱衰你,打壓你

欣賞佢識走位,邊面有著數就走去邊面

咁邊個迫人自我審查先

我真係唔明點解要屌 之前想表咪表 而家唔表態都一種立場黎 點解要將成個香港啲人分晒黃藍先安樂？

我真心唔明白呢種所謂嘅變有乜嘢問題
人大左背負嘅嘢自然都多咗
佢做既事自然都應該考慮多啲
正如你自己都唔會無啦啦發起唔交稅行動去對抗政府
因為你自己判斷過自己冇成本咁樣做
以前負擔得到而家負擔唔到有乜嘢問題?
你係唔係以為達哥係superhero?

不如你真係解釋個逼字先啦 你老母叫你做功課係咪又係逼?69上街又係逼? 如果佢依加仲有選擇 仲可以悠然自得一言不發 呢一啲叫逼? 好心你啦 咁大個人啦 攪清楚先啦

佢冇話唔支持我就覺得冇問題

呢個時候仲要搞分化
根本佢地一直想達哥收皮好耐
一路搵唔到位入
依家迫到佢休埋台添

好鬼搞笑
連登仔呢d 唔入forum都無威力既言論都叫「逼人表態」，真係唔多覺有幾「逼」，仲要上升到「白色恐怖」，你講出嚟俾班真土共睇到，真係笑鳩死佢哋，大佬呀，搞清楚咩叫逼先啦，人哋可以搞唔理你而幾乎無代價，咁都叫「逼」?

個班人根本就唔係fans
唔洗諗太多

班人入人地個台洗人哋板咪迫囉
你全部人留返喺連登講冇人會話你哋迫佢㗎喎

bam人直情係有形之手打壓添呀

佢哋咪洗板搞到班觀眾冇癮睇囉，呢啲咪係代價

乜嘢白色恐怖，直頭係批鬥

我之前都開post講過， 班友係唔會用理論或者到你呢說服你

只會扣你一個帽子，然後再用道德高地批鬥你

當你嘅身份係5毛or達狗

你嘅預設立場已經係親共， 咁無論對方講乜嘢你都唔著數

呢招亂扣帽子文化大革命玩咗好耐啦

只要你唔老討邊個， 屈佢係反革命分子， 然後班冇理性嘅人就會一窩蜂咁批評佢， 甚至乎攻擊佢

得閒起底睇下我篇文，你就會明

樓主唔好太在意， 香港人普遍嘅公民意識同智商只係去到民初水平， 除咗搵錢叻啲之外根本民智未開

你旨意呢班友爭取民主， 你不如等中共自動倒台算吧啦

bam人呢個權力唔係觀眾賜予，所以同打壓無關

香港人爭取緊既民主 係想市民有自主權,簡自己想簡既野.
今日你迫人表態,迫人地企係你個邊,咁都叫民主?人地選擇唔表態都係民主,
但唔代表佢係企係你對家.當你今日香港有真民主,但一有唔同既聲音出現,
你地又網絡圍攻,咁咪又係一言堂.根本打住民主既口號去迫人地順從自己既意願

不停屌鳩一個人唔講某樣野，咁係唔係逼？
不停騷擾、扇動人去攻擊，直至人表態為止，係咪逼？

Force, is pushing someone to do something, by using violence of soft and hard power.

繼續沉默 人唔笑狗都吠啦

香港呢次真係end game 送中過咗仲會有人企出黎？

呢次擺明得兩個結果
1. 送中通過 以為唔會有遊行 唔會有言論自由
2. 過唔到 香港仲有得繼續玩

利申 唔係反達 都唔係達粉

呢次覺得達哥想做牆頭草 驚太早表態遲下兩頭唔到岸

開得台點解唔可以入去表達意見? 啲人夠會入何君堯個fb小佢啦 你唔入去幫何妖護駕? 一係你叫達哥封左班人唔好比人留言囉

送你上去支共度看下你表唔表態

咁所以你地做既野係有咩目的?

竟然有成千鳩幾個正皮
有冇咁柒多垃圾會員

其實，呢個係期待落空嘅過渡過程。

點解某數量嘅人會同時對某一個人有意見？

係因為喺公共層面，佢有某一種的形象建立了，與公眾對你的某一種認識及期望所呼應。

簡單d講落去，就係你的每次行為，都會影響下次別人對你的期望和觀念。

也許，下次人哋反過來驚訝為何你又會這樣。

可以咁做呀，呢啲咪叫迫囉
搞到人冇癮睇同冇癮開台囉，你估ban人好個濟?
同埋一個表哂態支持政府同一個唔表態既都可以類比?

哎啊，你問我目的，諸心論? 逼我講目的，你搞緊「白色恐怖」

作為一個所謂網絡紅人
佢地狂洗版狂開post屌又話罷睇又淨都唔係迫
咁點先為之迫

守護香港 人人有責

為保持紀律部隊在市民心中正面形象 減少害群之馬 請市民拍下所有 違反人權之情況 影片需有1.狗牌號碼 2.猙獰狗樣 3.違反人權過程 eg打手無寸鐵嘅學生 （就算頭2樣冇都冇問題）

影片請不要於社交媒體發佈

待一同整理後 影片及有關資料 將發送盟國內政部 以便日後 違權者及其老婆子女 於歐美人權法案下 永續中國人身份 今生永久禁止入境歐美日等國家 及打擊資產向外移 與子孫共享中國人榮耀

利申 支持政府執法 我愛毛主席 不鼓吹任何暴力行為

岩呀 唔表態都係一種立場
但個問題係點解無啦啦有呢個轉變呀嘛？

當然可能同搵人仔冇關係
但好難令人唔懷疑囉

而家講緊喺chatroom洗板實際上真係侵犯緊其他人利益，你算把啦

逼人表態係低手行為姐 不過避談既人本身就應該RIH

迫係無選擇先叫迫下話
咁請問而家係無選擇下表咗態?
似乎係佢寧願暫停個channel都唔表態喎
閣下對迫既門檻真係低呀

你依加係咪話我逼人表態 又何嘗唔係逼我唔比我逼人表態 點解你又唔係白色恐怖?

btw or同and都唔識分 用得咁柒不如算啦

有一堆你唔鍾意既人參加6月9

如果呢個就係你唔去既原因既話

你個人高質極有限

去6月9為乜？ 為反對修訂逃犯條例囉

點解要為左有堆你唔鍾意既人同一陣線 就連大義都不顧 仲話自己唔係搞分化

因為反達做既既只有咁低手
自己迫人都難睇過人

繼續誇大囉，俾人洗板就係「白色恐怖」，真係重新定義個term呀

Sorry唔同意樓主
調翻轉咁講白色恐怖都可以係因為達哥咁嘅所謂表態而出現
依加社會嘅情況係咪有必要or有需要做言論嘅自我審查，並且去到呢個程度？連講述都唔得？
我作為一個所謂嘅紅衛兵，我要求嘅並唔係表態
只係最簡單最基本，同達哥平時做嘅野一樣嘅野
講下單新聞

其實真係唔洗迫人表態
張敬軒又係 達哥又係
你係唔同意既 會影響到你觀感既
咪unfollow 以後唔睇以後唔聽
就算開post直接屌佢地都得
但迫人表態真係面斥不雅
同強國啲痴線佬一樣

因為有唔鍾意既隊友

就連仗都唔打

如果香港全部係你d咁既人

香港都真係抵死既

唔係呀 我問緊你鍾意達哥既標準係咪成日變定係欣賞佢夠能屈能伸識做牆頭草? 冇啦啦又轉移話題 答左我先啦

冇
純綷想知達哥表唔表態對反送中有咩幫助姐

妹妹的臉紅得像一個蘋果=妹妹的臉是蘋果，反達邏輯

BAN柒左呢個POST 啦
毫無營養

唔知你講乜反達唔反達
你話有班人去洗板，我去定義就係滋擾，OP話逼人表態，再話係另類既「白色恐怖」，你覺得無誇張?

佢簡單咁講咪又係會畀人話佢輕輕帶過，幫政府淡淡，有分別咩

因達哥而分裂，係助長緊五毛

我覺得「點解有呢個轉變 」唔係重點
重點係有呢個轉變就要迫人表態 迫人解釋點解自己變咗
我真係唔多明

大火燒到埋黎
連登仔唔係討論點救火
而係出幾十個post去叫一個每日開台打下機既kol表態佢想唔想救火

你一再追問，我覺得你「逼」緊我呀
點解你要「逼」我呀?

唔係單單唔鍾意
而係就算獨立到都只係另一個獨裁政權，冇分別

我想幫手屌埋達狗一份姐

end game仲咁得閒上連登屌個打機嘅唔表態??
咁唔係好迫切姐

只可以話你對迫既定義真係太闊 好彩依加考試冇咩是非題咋 唔係做一份卷你肯定都覺得比人迫表左幾次態

對OP既講法有異議 = 反達
仲好意思同人講囉輯

其實有分別，佢其實講過好多呢類嘅敏感野，佢每次帶到個頭盔實一實，啲人都只會笑下佢就算，但佢每次係連講都冇講分別其實好大

人會變，就算反共變到表明支持共產黨都可以呀
689就是變了的例子

人類總是會變，總是不可信的，所以制度的建立才會變得如此重要。

我咪講咗呢種變唔係問題，即係變唔變都唔係考慮因素，畫公仔要畫出腸?

冇

冇人同你講到獨立咁遠

我去係為反對修例

就係咁簡單

個遊行都係為呢個原因

屌你姐係話達哥同689一樣,果然係高端黑扮達粉

唔好亂類比，我入得去考試就代表我接受佢既規則

仲恐怖過白色恐怖

所以年年表態今年唔講係仲大罪過年年都唔提或者直頭親支嘅?
咩標準黎?

幾時話你反達?
鬼拍後尾枕?

同意，支持，團結一致
屌黎屌去有咩意思

政治版何不吃肉糜

你搞清楚，其他國家之所以有你所謂嘅成熟政治係因為人哋由一出世開始已經享有民主
配合埋健全嘅成長環境先有今日

但係香港根本冇完全嘅民主，自然唔會有噉嘅諗法
如果你認為就係因為噉所以香港唔配有民主，噉只係證明你未有足夠思考能力

「香港呢個地方民主唔成熟，要成功當選／從政治議題上得到支持，從來都係要爭取「沉默的大多數」，唔係打壓異己。」
所以啲人咪叫達哥講新聞嗰時做客觀陳述，根本唔使佢真係表態，結果叫達哥講新聞都變打壓異己？首先達哥從來冇企人對立面，何來異己？只係明明佢以前講開，𠵱家就自我政治審查而令人失望而已

「只要聲音夠大，自然會更多人回聲和應。不停指罵沉默的大多數，只會令更多人離去。」
啲人喺達哥台你喺出面點叫都接觸唔到㗎喎 根本叫達哥陳述下送中就係希望叫出沉默大多數之中嘅人知發生乜嘢事，𠵱家你就調翻轉嚟講話人鬧走人

你嘅言論就好似中國啲殘體字同法律一樣
1. 殘體字 - 成日話個字表有古字所以殘體有文化，但事實係殘體只係「偷」(或者應該叫「強搶」)啲古字然後塞入字表，完全係自欺欺人

2. 法律 - 專制法律自己定，之後好似女權自助餐噉，邊啲外國嘅法律啱自己心水就拎嚟用，例如戒嚴令𠵱啲。一有人話佢法律唔好就話「我有參考外國法律㗎，你鬧我啫係鬧外國！捉蟲呢？啦啦啦～」
但係事實係人哋有𠵱啲法律係建基於本已自由嘅民主體系，而非一黨專政

而樓主正正就係拎啲唔拎啲嘅民主自助餐代表
可悲嘅係香港有唔少樓主𠵱類人
只會吸收但唔識思考
以為乜都跟已成熟體制嗰套去做就得，𠵱種諗法同以為只要自己細個嗰時穿過膠花就可以做李嘉誠一樣天真同可笑。

你要有思考，至少你要知道
香港民主體制根本唔適合用外國嗰套
因為相應配套根本不足，你以為跟外國就得？噉樣只會淪為東施效顰
做任何事都要記得一點，例如你想話外國啲抗爭點點點都好，記住
「人哋已經有一個民主自由嘅國家」
而香港並未係

香港唔係唔配民主
只係未有足夠多有足夠思考能力嘅人
例如一啲只懂理論不會實踐之餘冇獨立思考能力只係識將別人思想直入直出而冇自己消化嘅人

其實簡單啲嚟講 你就欣賞佢個人 而佢做咩事你都會支持佢 所以你個論點始終就係我鍾意所以我鍾意

佢講呢啲敏感嘢都係抽完水先至帶頭盔， 你咁講法即係呢一單嘢都係要求佢抽水再戴頭盔啦， 佢抽得水咪即係表態囉

不過老老實實
我地呢D普通人就話講乜都得，因為無人理

但換轉角度諗
如果自己講一樣野，會引到成份收入無左
要養家果D其實真係未必可以一下子咁決斷

精神有問題，打反達邏輯回覆我，然後又話幾時話你反達
小學雞辯論法

點解要有代議政制、議會民主？點解投票係不記名，就係因為保持政治沉默係每個人既基本權利，你鐘意表達自己立場唔代表要逼人咁做

呢部份冇錯

但逃犯條例唔單係政治問題，關係到香港人自由，人權，是非黑白分明
政治沉默可以，但大是大非都咁，係良知問題

反對修例都係為咗對抗中共
爭取香港嘅自主權
你連最終嘅目的都唔理 就變咗倒果為因
為反對而反對

咁佢停咗個channel 咪就係怕咗你地囉
人地不嬲拍開片 而家咪就係無選擇下停咗個channel囉
到佢表咗態先叫迫？
到時叫成功被迫表態 你地依家未成功就唔叫迫
你地迫完人自己又死口唔認 問心啦

你覺得我用緊類比? 我係變相笑緊你對個逼既定義闊過西隧咋 類比 想笑撚死邊個

你覺得逃犯條例好重要，公眾人物要表態
環保撚覺得全球暖化好大鑊，公眾人物要表態
人權鬥士覺得第三世界婦女被姦殺好慘情，公眾人物要表態

全世界咁多大單嘢，要講哂先叫負左責？而家公眾人物兼任時事評論員？
邊個有權決定公眾人物應就咩議題表態，咩唔使？
你？

從來都冇屌過達哥一句

人各人志 有人為錢 有人為理念

係對樓主個保持沉默既論點有d保留姐

早半個月又話送中唔怪連登仔事
係拉廢老，乜風風又轉喇

聽講屌達狗可以香港獨立
我都去屌埋一份了

你算把啦，將啲我冇講過既ff夾格屈落我到
簡單啲黎講俾個皇帝你做都得呀

如果要學樓主嗰套冇獨立思考只直入直出嘅講法
我𠵱度都有句說話好啱你

「地獄裏最熾熱之處，是留給那些在出現重大道德危機時，保持中立的人。」- 但丁

你同反達有同一個邏輯， 等於你就係反達?
今次真係神邏輯

子華有違過往 提社會時事政治問題 嘅作風
逃犯條例修訂咁大件事都隻字唔提

下一個子華

反對修例只係因為唔相信大陸既司法制度

唔好亂咁製造因果關係

可能連登仔係因為對抗中共而反對修例

但不代表所有人如是

外國都出到聲話反修例 都係因為唔相信大陸司法制度 唔通佢地又為對抗中共？？

講到反修例就係為對抗中共咁 果然係分化高手

講走飲管個陣撚柒威啊拿，而加就淆底啊屌你老母

你係變相暴露咗自己連例子都唔識舉咋。。

首先我唔從來唔睇達哥任何片，閣下用「你哋」一詞唔精準
之前既回覆我講咗我覺得班人係滋擾，而你哋覺得係「逼」，呢d程度主觀判斷，要爭論唔會有結果，不過你鍾意爭論，或者有其他人會回覆你。
令我要回覆既係OP話係另類白色恐怖，我唔覺得班連登仔去洗板就係白色恐怖

仲有 今次連商家佬都反對修例

唔通佢地又咁得閒為你對抗中共？

支持

屌 你咪企去建制狗嗰便囉 邊個逼你啫
咁撚大個人應有獨立思考啦！逼？正on9

民主社會係容許呢種人既存在
呢個世界唔係非黑即白 總有人騎牆

都唔止但丁啦，其實都有好多名人講過中立去最邪惡。

盲目拋出但丁一句名言，咁講你都係直入直出無獨立思考？

唔信咪即係對抗囉，我信駛乜同佢對抗

大家連登仔就係要團結對抗五毛中共勢力
如今為咗達哥而四分五裂，值得咩？
得益嘅係五毛，佢地可以從中混淆視聽叫人唔去遊行。
所以請大家唔好再為呢件事吵，睇唔睇支唔支持自己嘅選擇無需要抹黑對方做連衛兵/达哥等

鄭子誠個反達哥gif係我整嘅
以身作則我唔會再post任何反達哥嘅言論
六月九號，不見不散！

我唔知你所謂嘅抽水係幾時出黎，我見唔到講到64，雨傘，or其他大事嘅時候會用抽水呢種方式去講，但我知佢去到一個位就會停話自己唔太清楚就唔評論啦，講一件事有好多方法，睇你用邊種姐

會唔會係你自己連人地係咪用緊類比都分唔清楚 好撚明顯我係專登用啲on9情況去諷刺緊你 你仲要覺得人地用緊類比? 話你蠢過隻豬係咪又係類比?

自己邏輯出錯，就開始玩文字遊戲
神唔神邏輯真係唔知，但你嗰種柒左又要包拗勁既執著太深
小學雞要贏既心態太重

此外，樓主係5毛分化狗

ok咁原來你唔係對抗中共既咁我都冇野講

攪到人無飯開
之後又扮君子
同達哥一樣喎

公道咁講，達粉同反達都柒
但係反達主動攻擊人就佢地唔岩喇

sor 係我錯，佢都係有飯開
不過重點係要停止呢此爭論
分化=助長五毛

???
香港最close, 送中最危急喎？
你拉世界大事嚟講？
同埋另一個post又好似過千正評都係叫佢中立陳述冇叫佢表態
再者，成班人叫佢講同一議題叫到寧願收台
你反而覺得人哋有問題

你要盲撐冇所謂
總有人娛樂大過天
只想你知道，你今日嘅娛樂嚟自一個尚算自由嘅地方，過咗就冇

佢影住真普選輝春係咪抽水呀。。。
全黨死清光係咪偷水呀。。。
一陣講新聞又扮中立唔偷，咪又係會俾人話
重點係欲加之罪，唔係present既方法囉

7咗=專登7黎諷刺你
ok u win

Freedom is not letting you do whatever you wanna but teaching you not to do the things you don't wanna do.
自由不是想做什麼，就做什麼，而是教會你不想做什麼，就可以不做什麼。

認同，所有人都可以不表態，只要你不與惡為伍，就已經足夠

例如不加入警隊，不服從惡的指令

你自己先入為主姐

你地最錯係攪錯目標
依班連登仔係如果成班人話篤屎係香
佢地都會話屎香
講屎臭個班咪就係好似幫達哥講野既下場咁

1. 如果達哥今年有提64，就會俾人chur講送中條例：
唔回應姐係親中/唔反對
回應>2

2. 如果達哥講左送中條例，就會俾人chur講69遊行：
唔回應姐係親中/唔反對
回應>3

3. 如果講左69遊行，就會俾人chur佢去唔去：
除左「去」以外一律視為親中/唔反對

原來未學過上文下理，難怪....

一句就立於不敗之地
要抄低學習下

...
第一句「如果要學樓主嗰套... 」

我就係為咗你易啲吸收所以講緊同你同一level會講嘅嘢呀

咪難怪你會鬼拍後尾枕囉

有冇諗迫人表態原於达哥變質？ 佢宜家由講去到唔講同梁振英當年譴責六四有冇分別？啫係未出名可以做關心社會嘅高登男神，然後出咗名變「沈默大多數」？ 恕我不能理解

鬼拍後尾枕爆咗你要贏要執著

大家繼續大愛上身話: 同共產黨有咩分別？
繼續用和平理性民主唔出聲去對抗中共囉
咁樣係無問題
但香港政府又會話得少人出聲反對 所以通過

中共統治香港都係香港人抵死

唔去遊行=奶共
結論:達哥奶共

用返落child登仔最鍾意既子華神
乜都唔表態 唔去遊行=奶共
唔知到時會唔會見到子華神遊行

我希望有個list比我可以自動blk哂啲波台狗

彼此彼此
一係你唔好回我證明你自己唔係
為咗證明我自己唔係就算你回咗我我都唔會再回你

精神勝利法? 咁樣呃自己真係辛苦曬 不過都啱嘅 你自尊心高難啲接受自己係蠢呢個事實
唔緊要 呃一下自己 世界更美好 加油

啱呀
網上批鬥最勇武

而家全球暖化唔危急?
早兩日蘇丹軍隊先屠完城黎，唔係重大道德爭議?
你關心嘅嘢就重要，所有人要歸邊表態，其他嘢就wfc?偽善到你呢

「地獄裏最熾熱之處，是留給那些在出現重大道德危機時，仍要保持中立的人。」呢句原原本本送返俾你

如果真係好似你所講，啲人係都要做佢嘅
咁我想問點解佢要開一個咁大嘅位去比人加罪比佢？點解係今次呢件事上，佢嘅處理手法會同之前咁唔同？

啱嘅啱嘅
做完on9野話突登做俾你睇諷刺你
長知識了

無諗過你為咗口舌之爭咁執著
出咗咁多講佛理既Post又真係唔覺你有咩參透
距離永離六道既路仲好遠，好好修為，祝你成功
再見

呢樣嘢就偏離咗我哋本身討論緊嘅範圍
因為我就嚟瞓嘅關係所以我聽日仲記得嘅話就繼續回覆你

十個決定去救火的少年
來到這段落祇得七勇士 集合在橋邊
為了決定去救火的主見
其中三位竟終於反了臉
謾罵著離開 這生不願見

晨早屌撚到班弱智仔反艇啦
小朋友集中營

其實我唔明點解啲人好似要做9達哥做到佢翻唔到身咁
無表態咪無表態 你有你沈默 我有我抗爭
有啲話覺得佢應該提及下逃犯條例我覺得都正常
但係睇下隔離post啲人屌佢話抵死呀 希望佢永不翻身呀 我真係嚇親
連唔表態都要針對佢針到咁
呢啲人學咩人爭取民主 爭取言論自由

做on9野同用on9情況諷刺係唔係咁難分? 都已經唔叫你分你蠢過隻豬係咪類比 逐粒字打出嚟比你睇都可以曲解成咁樣 一係你真係蠢過隻豬 一係你呃自己去到出神入化既境界

叫班波台狗睇少陣大陸劇仲實際

真心講 真係有幾多連登仔出69
打下飛機攞下正評咪算囉
成世人都無人認同自己 上網有連衛兵撐
同三五成群咪一撚樣

係極權面前，仲保持沉默?
唔好意思，沉默即係幫兇

爭取港獨民主就係批鬥一個 KOL
連登仔先贏一仗
香港政府表示害怕
唱返首今天我先啦

槍頭對準自己人
這就是中國人

我覺得你地班撚屌先係極權
所以唔會沉默屌你地

啱阿 冇係公司同條街大叫
打倒共產黨 同 香港獨立 個啲人
全部都係中國人大陸仔
下話？

連衛兵仲唔夠極權咩

早已看透連登/黃絲班盲反撚
连登=共產黨 一樣
立場唔同=敵人
唔表態=奶共
永遠唔會用其他角度諗人
就算唔奶共都比佢地講到奶共咁
日日打撚哂飛機

網路黑社會

咩叫逼人表態

以往年年都講 30週年隻字不提
以前64會默哀一分鐘 30週年隻字不提
以前個mod叫8964tank，而家講64即ban

無人逼佢表態
達哥已經用行動表左態
佢嘅行為同中共一樣
一夜之間無晒提六四嘅聲音
只係佢無槍無坦克

仲死撐嘅人同支持中共滅聲一樣

人地用殘體字幕
連登仔：屌你老母支那仔
達哥用殘體字幕
連登仔：簡體方便過英文

人地淘寶開箱
連登仔：屌你老母支那仔比彈藥支那打貿易戰，咩咩屎萊姆正一支那仔
達哥淘寶開箱再教埋人地用淘寶
連登仔：有咩問題大把香港人用淘寶啦

人地去中國
連登仔：好人好者點會去中國，死支那仔
達哥去中國再教埋人申請回鄉證
連登仔：人地都係去做野，再開心share啫

人地講蝗語
連登仔：坑你老母爹咩支那仔
達哥講坑爹
連登仔：有咩問題，都係搞下笑

達哥好恰？笑撚死人咩，事實係立於不敗之地

我就睇下你個龍門可以搬到去邊[/quote]

唔好再spin咩逼人表態係到轉移視線

推

你地都係執著於有冇打破沉默要人表個態姐
望住條友俾人射死，每人講句「我表態反對射殺平民」，就唔係幫兇了

網上屌下人如果有用既香港一早獨立左 中國一早變民主國家啦屌穿晒你地老母咩 逼人表態根本就唔洗理 有堆3毛仔有堆玩野既 真係撞正意見唔同既大家就埋身屌下討論下羅 下下話比人逼害 咁689同777埋自殺左9萬幾次 層次唔同就真係唔同 仲有2千幾正皮 屌你老母分化多幾下大家都心有鬼架啦屌穿你老母

真係想睇下佢地繼續批 逐個逐個黎啦
本來同立場都比佢地批走晒 香港靠晒連登仔啦

咁你未開PO光明正大屌鳩佢係中共間謀，收左共產黨錢囉
而唔係逼鳩人表態呀嘛

你當佢敵人既你就直接D屌，唔係陰D陰D
你地呢種行為好陰濕～仲要特登引人去個台搞事～

淨係針對達哥架咋

我幾時有逼佢表態
达粉真係靠屈

我真係好比心機睇你打咩
可能層次高你少少 我真係唔撚明

唔撐我唸法 block
唔表態=3/5毛block
唱反調 block

越黎越多人道聽途說

達哥唔表態梗係有佢原因
可能同緊中資合作定點點點
設身處地換轉你係達哥
你願意付出幾多去表個態
1000?10000?減人工?定冇左份工都會去表態?
表完態有咩改變?
會多左連登仔支持?

用行動態
點表阿

有冇連登仔返大陸食探魚反共咁表態法
玩隻冇繁中字既 game 用簡體
叫行動表左態

有繁體同簡體
揀簡體就叫表態喇
白痴仔

連登仔成日笑人玻璃心

自己咪一鳩樣

同憤青迫人講愛國有咩分別

SORRY 因為你反達我個腦將你介定左係果班連衛兵

如果你無做連衛兵行為，純粹開PO屌鳩達哥
咁我支持你，我覺得你無做錯，你只係屌鳩D你唔鐘意既人

班連衛兵係唔理是非對錯，將事情推向極端，非黑即白
話唔表態就係支持，根本就無你咁清晰有論點支持

班社會乞衣無鍵盤同廢物有咩分別

咁簡單一句 你唔洗理班人話咩屌人去表態 只要記得６９呢日出黎就ＯＫ

又唔係香港人既 係部份連登仔姐

嚴人寬己咪典型年青人/連登仔囉

黃台仰走佬又話佢狗
唔撐港獨又話唔係同路中人
唔係同一個立場就批鬥

要人開台大大聲講
現實生活自己就乜撚都唔敢講
廢柴真係廢柴

自作多情覺得達哥一定要企出黎者
雖然佢以前係，但而家唔再係都無辦法架喎
大家何必再強加自己既感情係佢身上

你上面一大堆野咪又係連登仔三個字屈晒全連登

香港既文革時代來了

連登仔唔鐘意 德蘭修女都比佢地叫臭閪

写到明得残体同英文
都走去买
我真系无得拣

利申：我部电脑系统得残体
虽然我明知个系统得残体
而我又唔识英文
我都仲特登走去买
但系我无得拣
吹咩

連登撚識民主咩
佢地想支爆，咩都反左先
如果爆左或反成功後要做咩？

連衛兵：你唔出聲，我就屌到你同意我為止！唔出聲反共即係投共！變質！
唉……

你唔係以為用殘體就激到人生蝦咁跳下嘛

連登仔係會立法唔比保持沈默
好似文革唔擁毛會死咁

明明係逼人表態個班人轉移視線
屌7人唔表態先

如果你怒屌共產黨，其他人保持沉默
咁算唔算幫緊你？

唔知你噏乜，
虽然我都系用几蚊买个系统
仲写住「你的系统不是正版」
但我无得拣

操你媽逼支那仔死番大陸啦

唔明你條弱智仔噏乜
講緊有繁體同簡體揀先叫表態

你就話得簡體都買叫表態
九唔撚搭八

跟住高登個面就因為連登係原罪
6.9=on9

做好自己，人地唔理咪理佢，仲有咁多時間屌人

你唔揀就買？
笑死宝宝233333
你明華為係垃圾支那機，但有50倍變焦你會唔會買

有邊個女仔唔會俾連燈仔話係雞ga?

是但啦 人地打簡體打得咁辛苦 你比面笑下都好

P30咁高質典解吾買牙

唔撚好再俾呢d弱智引戰post搶左focus啦
個post一係五毛一係真心膠 係到互相嘈架 都唔知做乜撚

最恐怖係班友唔覺得自己有問題
現代紅衛兵就係咁樣誕生

虽然我系统可以打英文
但身为头号达粉
打简体系我慨责任
易明过英文好多

佢個point係：得殘體既game就唔好玩

連衛兵連人地玩乜野機都管
但班友係屌個player，但唔屌架廠/Sony架喎
on撚9

樓豬配唔配有民主呀

啱呀同志
簡體有咩唔好姐

收皮啦五毛

Cls

巴打走先

佢哋入緊嚟

真係痴撚線

唔知以為達哥出句聲
林鄭就會收番條條例
定其實成班都係跟達哥做野
達哥話點你就會點
點解係喱件事上面達哥變到咁重要

達哥初頭係會講下政治
但係又真係唔知
原來佢係靠政治取向成名

事實人地玩咩game係個人私隱
你好似狙擊達哥咁狙擊樓主咪白色恐怖囉

洗撚你證明咩 一睇你篇野已經知你係大陸系
死返上去啦 你老母比狗屌呀

紅色大字連衛兵黎了 走先

Child登仔唔係凝聚多d人
分而係開多條路出黎批鬥唔出聲既人
有料

表咗態都好 唔洗畀政府代你表態 冇出現=贊成 睇你個表情就知你明白 好同意

人地香港代理都無點解要出繁體比你玩

真係同支那仔一模一樣
人地唔出簡體中文要口誅筆伐
google唔出香港行貨係咪要屌爆人？
伊斯蘭國出啲回教game洗唔洗譯埋比你？
人地都唔當你target customer你自己硬係要買

人地產品寫住有屎，你偏偏買黎食仲要屌鳩個舖頭點解有屎

扣帽子，又名貼標籤、咒罵法、鬥臭法、井裡下毒（英语：Poisoning the Well），是一種非常常见的政治宣傳與修辭手法，也是一種典型的人身攻擊，讓閱聽人在還無法深入了解、思考之前，就率先被某人身上負面的標籤所影響，使閱聽人對其事有種「先入為主」的負面認知與不良的刻板印象。

知名遊戲實況主達哥表左態：條例已返，平返埋64大成功。果然內鬥就係劣根性，香港講民主 連衛兵：係我地面前 你只可以選Yes or No。

達哥比個殘體字都批到唔敢講野，即刻再黎多個表態，真係重邊敢講野啊。

最緊要唔好得罪中共

係囉好常见

果頭屌達哥揀game 係跟廣告商
屌你而家揀隻無香港代理既，唔關廣告商啦掛？
點知又屌
呢d 垃圾真係抵撚死

所以你個point= 得簡體字嘅game就唔比玩
玩果個要屌

估到你會抽稱我個見字

你自己睇啦，Google都係咁用
我照copy咋，一係你反埋Google

奶共咪要屌囉

咁現實有無呀？
又幻想呀？

咁根據某批友個logic
玩殘體game = 奶共
咁你出殘體唔出正體又咩居心先？
係我就唔忍屌柒佢啦

最近既例子：世紀帝國2 HD
Steam只有殘體，正體要入Mod先有
之前幾個post，班巴打人人讚好話自已有買
你地快o的去批鬥佢地，同批鬥MS同Steam

唔好揀人黎恰啦，證明下自已有道理

想知catgirl 表左態未？？

未既都想屌一屌佢

無純粹覺得
自己揀嘅game 係無得揀好好笑啫

你買部smartphone
睇佢影相功能
睇佢benchmark
但係大大隻字寫住希伯來文system
你都會買

只能夠講你地啲價值觀太神奇

殘廢? 洗唔洗捉撚住你隻閪手教你改呀

你屌埋佢啦

辛苦曬

點解你呢段野冇反共既？
你係咪奶共？你講！

不如你寫信去投訴GOOGLE啦不過睇你條撚樣都淨係識係到吠

各位波台手足真係連登既清泉

有好多戇鳩仔迫鳩人仲以為自己帶住民主光環

又屈啦又屈啦

catgirl 肯出片講反中。一定上位做連登女神

連登仔知唔知民主點解

系，燕人张翼德达, 朝头号猛将

連登仔祟拜既侵侵咪又民主共和兩黨轉

成個社會都鍾意做呢樣嘢
尤其對啲冇乜權嘅人，更加鍾意問佢地嘅立場

一隻game有玩法、故事、畫面、音效

人地鐘意咪玩乜咪玩乜，早年佢玩成名作Sleeping Dog得英文、人中之龍得日文，咪又係「冇得揀」又揀，佢想玩咪玩囉。但唯獨殘體就踩親連登仔條尾

好心啦，一隻game咁多野，你係講緊要因為一個語言因素就要放棄自已想玩既game，講出黎說唔說服到人。

最多咪令反達黨自已可以心安理得，同外人講呢o的point係笑死人

唔好同我講「英文睇得明」，自已試下唔查字典睇上面呢篇先

成功靠你地啦child登仔，特別係反達果班，階段勝利，唱首今天我先好冇

好老實咁講 因為我嘅價值觀唔覺得自己揀隻有簡體字嘅game就唔準玩 唔覺得因爲咁比人屌係啱 所以我都唔明你地班人係咁屌佢玩簡體game係發生咩事

乜D人真係屌佢奶共咩?
D人好清楚達哥既政治立場
只係今年佢冇公開講
佢地就係知達哥唔會講D違背良心既野
所以先死都要逼佢表態

睇到殘體我已經絕對唔會睇落去
亦都唔會買
你玩隻game可以完全唔想明，唔想睇，都可以開心打機
咁咪你威囉
始終大多數觀眾係新移民/小學雞細細個就浸淫係簡體世界入面

btw,你又貼呢幅圖係柒夠未
呢個係menu唔係subtitle

而達哥揀左menu係英文，subtitle係殘體
你要屌嘅係達哥

邊隻game subtile係會用難字
洗唔洗教埋你打機

打個機同用電話拉埋一齊講你都算天才
簡體中文拉埋同希伯來文比
嚴重失當既類比
難得有兩個同你一樣唔讀書既連登仔正皮你

就算退一百步
Microsoft Windows 唔出繁中
唔通你用 Linux 咩
你用但大把人唔撚用啦

揀 GAME 係揀遊戲性
就算得英文咪又一樣照買
如果得英文冇問題 咁有中文揀中文又有咩問題

見到有低能仔話揀game 係睇佢咩有語言黎決定買唔買

有咩問題？ 我見到間餐廳招牌用殘體我都唔會入去食架wor

sorry侮辱左希伯來文

殘體嘅出現係比文盲用
達哥公開侮辱你地係文盲
好彩你地有斯德哥爾摩症候群
唔同達哥計教

魯迅都話我地中國香港人：極容易變成奴隸，而且變了之後，還萬分喜歡

達朝萬歲

你條大陸仔仲開緊工? 好勤力喎

所以你一早認自己係憎殘體所以屌達哥咪算
你要明白唔係個個好似你咁睇字簡game架大佬

駁唔到就人身攻擊

其實都好明顯一直有班人係有心做鳩佢 你見就算無風無浪都成日見到啲backup佬 出賣兄弟post 依家有單大野 就開始玩道德綁架 然後又真係咁多人鐘意食花生屌埋一份 達哥變咗咪unsub走人唔睇囉 唔係唔俾你屌 但係點解明明送中同69先係正事 但係個個要哂咁多日時間去屌一條友唔表態 定係大家始終係比較鐘意食人花生睇人仆街

我諗大部份鬧達哥既人都只係對達哥有一種期望
期望佢會好似以前咁發聲去鼓勵佢地，話俾佢地聽「我地都係同路人」

不過有期望自然有失望。
日子一步一步迫近，達哥一句相關既野都無講
認同也好，唔認同也好，一句聲都無出到。

對一個鍾意既人有要求，都係人之常情掛？
「講一句都好丫，都知你難做架喇」

點知換黎既係咩都無
當你係藝人，做娛樂既，你唔表態，或者係反對都好，我最多只會鬧你兩句

但係我當你係兄弟，當你係戰友既，你粒聲唔出，我嬲，我想你回應，你仲縮多下，無問題。
只不過我唔會再當你係同路人，最多只係一個鍾意扮女人講鳩野既人。
你可以繼續做你想做既野，但係我唔會再支持你，就你咁簡單

讚你勤力都人身攻擊?
大陸仔又貶義咩?

迫人表態有咩問題
主要係對象問題啫
達哥呢啲又唔係政商名人
迫嚟冇咩意思

逼人表態無問題？！
你支那落黎香港ga?

Key opinion leader 係無影響力
連登又創造一個新嘅definition

而且好多人係屌佢用ban人黎表態
係已經表左態，唔係唔表態

咁問晒全部有影響力既人既立場未

扣帽子吧
邊到鄉下？

係大事大非面前，仲選擇去內鬥，係豬隊友定點？與其不斷去分化，不如宣傳69出街好過。自由係你可以發聲，亦都可以沉默。沉默既人係失去左佢地有得用民主既權利，同你有投票權而唔去投票冇分別。佢地會後悔，因為惡果佢地都要食，就同廿年前回歸既時候沉默既人一樣。

我只能夠講我地依家有咁多優勢，包括年青人不斷傳承，亦都包括國際社會既關注，不停內鬥有咩意思？明明我地既目的係一致。

希望上面話唔再出黎既人會以大局為重，一但過左條例，你會後悔你選擇唔出黎，而個影響係你永遠咁失去香港。

迫政商界表態有咩問題
呢個本身就係政治嘢
又唔係叫你去迫個普通市民表態

其實真係一睇就知今次件事係對人不對事，逼人表態賤過狗，達哥好可憐因為呢件事就被道德綁架，怕撚左班連衛兵台都廢事開

唔通你又走去叫個當紅偶像表態咩
係有影響力
但呢個又係佢嘅範疇

我而加唔係搞緊分化，我只係想大家清醒D，事情唔係非黑即白。
唔想表態未由佢繼續沉默，肯表態既大家拍手支持～

就係咁簡單姐？點解要將件事調轉黎做？
點解要趕走曬原本係同路人既？

請問閣下識唔識中文？
用返简体就你
我话啲人係屌佢用「ban讲64慨观众」黎表态

連衛兵要將書面語也統統廢除，以後連登只準許用口語，對嗎？

唔係佢範疇

從來唔知批鬥達哥有咩作用

你既目的係咩先?
想達哥影響多D人反送中?
點解唔搵個有更大影響力既人?

標籤唔得

新連登仔賊你媽坑爹
連扣帽子都唔用得
我地連登老司機用左好耐

小朋友，扣帽子好多年前已經用緊

不記名投票，又稱無記名投票、匿名投票、秘密投票、暗票，是一種在選舉中的投票形式，相反為記名投票。投票者於投票時，選票不用寫下自己的名字及身份識別，避免非自願讓人知道自己的投票意向。由於這種投票方法不能追查投票者的投票意向，可確保投票者所投的票出於個人意願、而非受人指使或強迫，所以是一個世界普遍公認的選舉方法。

投票可以不記名，但表達立場就一定要大大聲聲。連登式民主係玩開記名投票？

好彩香港冇民主

唔表態其實已經算係一種表態

佢好高調咁ban人黎表態
應該都係玩開記名投票

連登仔：唔好開到我個名咪得，我就著black bloc+太空卡上網，名人就要大大聲聲發表立場

我同你講既係一樣希望你認真睇個留言先reply，內鬥指既係批鬥緊達哥既人，但你上面叫人唔好出去有咩意思？我一叫人上街你就負評，好易令人誤會。

達哥已經公開用行動（ban提64,提69嘅觀眾）表明支持中國
唔好再屈人無表態

你想多D人反送中?
點解唔叫多D有影響力既人表態?
針住達哥屌佢奶共有咩幫助?

ban人你係邊度聽返黎？
成個replay chatroom充滿住8964，冇事發生

反而見到29:34，mod話明要針鋒互對既自已用pm
不如又問下被ban既會員自已講乜野黎

睇左7,8年
然後個稱兄道弟嘅人突然倒戈
你心唔心痛
嬲唔嬲？

倒戈？？？

已經叫左身邊好多人唔好出69，俾左連登呢單野佢地睇
佢地都好懷疑到底今次仲要唔要出
唉

留意返 我唔係話你個point有問題
而係無喇喇突然打一句「扣帽子吧」
我覺得你未必有心
但用呢個term唔係唔屌得啊
細細個一路都係用標籤、標籤效應
係近幾年赤化先用扣帽子呢個term

仲有你成篇口語（連逗號前嗰句都仲係口語）
最好會無喇喇一句書面語喇

六四都有好多生還者
無事發生

又想博人唔記得?幫支那寶賣廣告 講蝗語 用殘體字 文化侵略香港,唔叫倒戈叫咩呀?

又幾啱
咁實有人係自願做奴隸
當奴隸票數較多
我地都應該少數服從多數
一齊做支支奴隸

睇左成7,8年
只係佢唔敢講
你就話佢奶共?

文革嗰陣
Sorry喎老爺爺

之前有人提過，
同政府講冇上街嘅人支持送中有咩分別

年年都講
好多年都有默哀
今年30週年突然細膽左？
咁就更加心痛

嘈達哥最勁既人往往就係果班睇佢最耐既觀眾，達哥變質，你知我知，就剩係最年輕果班觀眾唔知。可能老fans同新fans認知上既達哥係唔同，新觀眾剩係識得果個嘻嘻哈哈既達哥，但老觀眾就仲記得果個話要導人向善，話永遠企係雞蛋果邊既達哥。

成個chatroom、youtube comment大把留言屌達哥變左，全部冇事

傳言話ban人，反達黨聽完就信到十足，咁多日以來包括你
冇人講得出事件詳細，淪為都市傳說，其實係老屈，得啖笑

我只會話你唔識睇人，達哥一向都係怕事，
300 人睇台咪講下，1萬人佢一定怕事唔會講

比喻唔錯

人各有志
心痛嘅係湯家驊2.0係你一直追隨嘅「兄弟」

幾時有年年默哀？舊年有默哀

你有閱讀障礙？

我由sleeping dog開始睇，綠帽達、害死波叔、最終決戰用飛魚打人、話自已去銅鑼灣救陳浩南，全部記得

唔覺得有咩大問題，事實佢從來好少講政治，每日fifa時段講既係唔重要既新聞。佢由以前已經係好怕事，youtube有段片：多年前佢講四川地震既捐款被貪走，佢講出「貪官」一詞之後即刻縮沙，話收返冇講過 (當然係笑笑口咁講)。唯一一次真係正式發聲既，係14年佔領運動做特備節目約30分鐘，用sleeping dog模擬佔領+講自已感受

佢由頭到尾都係咁怕事，一係就住就住咁講，一係完全唔講。始終作為一個遊戲實況主，佢肯講政治，我覺得係額外bonus既，佢唔講咪由得佢

就唔會係好似部份打稻草人既連登仔咁，講到佢「講政治上位」咁撚誇張，都唔知有冇睇台，可能人講佢就信咁

真係好撚on9
唔同立場就要屌
仲講乜撚野民主

有時我係度諗
究竟連登仔佔香港人既幾多成
如果多過5成既話真係冇撚得救

補充幾句：

達哥14年既特備節目講佔領，用詞極度保守，類似話「唔好既事發生」「大家諗下咁好唔好」，同連登仔既打倒中共、689落地獄差十萬百千里

我覺得達哥既極限就係咁，由始至今都一樣

諗起star wars anakin呢句對白
成班都痴撚線

算啦 已經俾人扭曲哂
明明係屌佢變質
依家講到係無拿拿迫佢表態

出面啲人淨係知道有個打機既人俾連登仔迫到休台
健吾嗰啲撚樣已經衝出黎抽水
完全無理解過達哥既背景
以前做過/講過既野 全部無理

一班因為達哥而失望既多年死忠 講到變哂為反而反既人 成件事已經變到好on9

其實佔好少人
你睇平時啲偏激啲活動（例如關蛇嗰啲）得小貓三四隻出黎
雖然呢度有班人成日網上大大聲又屌左膠又屌泛民
但現實上無論左膠、泛民、定建制派、甚至達哥出黎表演唱歌都好，動員力都勁過佢地
有時真係覺得好好笑

幾年無提啦，有d 野唔使咁形式主義，一定要不停重覆做個形式比你睇先代表岩。而家賣書條友都比人拉啦，達哥以前得幾百人睇，共產黨識佢條毛咩，而家咁多人識，已經唔係賺錢既問題，係有生命危險。係咪想佢被迫坐洗頭艇上大陸嫖妓，寫悔過書先happy到底係無膽定係愚勇，你自己諗下

好難得樓主咁清醒咁理性 淨係呢句「保持政治沉默係每個人既基本權利」已經駁唔到 老實講淨係因達哥引發起既衝突 例如backup佬事件已經睇得好清楚 係有一班不可理諭既人係到針對達哥 唔洗同班人講道理 佢地唔會聽得入耳

死到臨頭仲同人講紳士，逃犯條例過左你連聲都無得出
唔表達自己立場，同沉默大多數有咩分別？講咁耐西方民主，又唔提人地社會係鼓勵大家發言，咁先係社會責任。不記名投票只係其中一種保障民主既方式。
而家仲要質疑6月9號動機，根本你仲有良心既，6月9號就要出黎。

真係老fans, 當年如果唔係backup 狗仆街到反咬達哥，可能達哥都選擇唔搞大佢

Show Blocked User - Gameboy仔 )

達狗無恥，直接block

我由gow2開始睇
都已經好多年冇睇過
佢不嬲講咩都話戴番個頭盔先
佢既政治立場係咩有睇開既都應該好清楚
表唔表態係咪真係咁重要？

講緊由之前肯講 到而家唔講
64 年年都會講 雨傘又會講
點解今年開始 64唔講

就連係咁易講下逃犯條例依單新聞都唔講

達哥係被咬完都唔搞大，被狙擊多幾日先頂唔順出facebook post交代事件。backup佬單野其實可以民事追討損失，但達哥選擇叫人放過佢

見到今日咁就心痛，班反達撚都係見佢當日好恰唔會反擊，以為自已做乜都得之嘛

達哥收台係好事，去E3又好乜都好，休息一排啦唉

當年成大班人支持backup 狗日日去chatroom 洗版叫達哥回應

你屌佢變質係你既事
但逼人表態既人係存在
事實上係死忠定反達哥既人炒埋一碟係到發大件事

沉默=想食幾家茶禮

又再次見識到連登思想幾咁幼稚
難怪比人話連衛兵

喂啱呀 黃子華都係咁喎
咁使唔使反埋子華神？

要既開句聲我第一時間幫手呀

達哥好恰，被backup佬偷片都唔屌人
黃子華會屌人，之前屌人炒黃牛

不了

有心想人出69遊行既人，又點會針對達哥，
達哥係成個69遊行根本就係一個無關痛癢既人，
佢講64 & 69與否都唔會影響大局，
但真係要多謝班多日苦心追擊達哥既連登仔，
呢幾日D post已經將視線轉移晒落達哥件事到，
今晚達哥出post當然更甚啦，
而且部分意見都對立左。

咁既分化同轉移話題，有份反達既都要付上部分責任。

同敵人講紳士就係On9，但你係咪當晒唔出聲既就係敵人？
咁講法激進果班永世都只會係少數
本身牆頭草，唔敢出聲，冷感果班咪由撚得佢地
你逼人屌化人咪又係搞到人地企你對家
就算企同一陣線，一樣當你班人紅衛兵咁睇

仲要係完全一致先得，稍為有唔同都唔容許，即刻變共狗、五毛。

64年年都講？
小朋友你真係睇足8年？

我可以肯定咁同你講 佢8年入面講得3-4年 因為我就係睇足佢8年個啲

其實你又根本就人云亦云 無了解個事實就反
連”64年年都講”呢個從來都唔係事實既夠膽死拎出黎當論點論？

點解以前有提過就要佢年年都拎出黎講
你以為係共產黨？愛國愛黨要掛係嘴邊？

69唔提有咩問題
你地個人期待佢會出聲
唔代表佢一定要出聲提
你地個人意願強加係人地身上
仲站係道德高地指指點點

口講唔係迫佢
但背後就話封殺人
你班連衛兵真係cheap撚到

仲有一樣野
支持係用行動
唔係靠把口
你班人後日肯上街支持？
定留係屋企嘆冷氣 上住連登食花生屌人下

班人仲好意思話要爭取民主 但又要強迫人哋去表態
民主就係可以接受不同意見嘛
仲要迫達哥要一樣 一唔係嘅話就係死共狗
都痴線

唔怪得冇開台 食飯冇得睇打機 lu

多得班反達哥同埋盲目跟風既人

唔好用西方 民主社會 個套民主 黎相比啦
共產極權 底下 連人權都無呀 大敵人 得一個 根本唔同多玩社會有咁多choices 你揀 咁peaceful
搞清楚咩環境未呀 你班扮中肯既傻鳩
拆你祠堂就同我講 我有得揀 唔反？
咪撚戇鳩 啦 我地係Under 抗共 War 人權人身安全自由被剝削打壓
同西方國家有完善民主民選制度 完全兩個世界 水深火熱呀 屌你老母！邊撚個抗爭既鬼佬黎到都一定會一樣呀 戇鳩

港豬 無限loop 重演 x2046
火唔燒到眼眉 唔知驚 關我咩事

根本都接受唔到少許嘅政見不同，點會接納到其他人，咁叫民主得淡笑

大是大非面前， 從來都係非黑即白， 冇所謂討論空間/灰色地帶， 俾你做牆頭草食兩家茶禮。

張圖呢， 就好耐之前係facebook偷返嚟嘅， quote唔到唔好屌咁大力

其實要發聲，大可以匿名發聲
達哥身份曝光，佢發聲有咩後果冇人幫到佢

都講緊black bloc、太空卡、唔用八達通、VPN等等
去到達哥就要實名發言，你自已話合唔合理喇

含撚啦識民主帝

中共拎緊把刀出黎問你想死定生存，而你就用沉默代替回答....咁即係你想點？

人人都選擇沉默唔想孭飛，點解唔企出黎支持取消一國兩制？支持取消一國兩制一定無風險又有愛國光環加持，咁你做唔做？

有需要？

冷感既就由得人地，咁點解有問題唔可以出聲屌？
咁人地屌得你啱嗎？咁大家都係呢一刻大是大非、危急存亡之秋先叫人表態就比人叫紅衛兵？
平時大家咁支持達哥，到呢一刻比人問一問就想死咁，比人批評好正常。

幾乎全世界都反共產黨 你班仆街藍絲 五毛 咪撚係到扮野啦 屌你地老母

其實人地都表明左立場， 係佢d fans 接受唔到現實

所以我從來唔要求佢講自己立場
我自己對於格硬迫人表態呢樣嘢都好反感

佢其實只需要簡單陳述依家發生緊咩事已經足夠
講下修邊兩條例 內容點樣改法 因咩事而改
呢啲只係事實 照道理點都講得掛?
但係如果連呢啲你都要刻意避開唔提 選擇沉默
後果就會好似上面段嘢咁

講緊個手法問題，完全中立冇意見定理性溫和果班，其實係可以比人用情緒感染
當年雨革件事發大後，本身冇諗住去再到慢慢加入既人大撚把，湊熱鬧既都大有人在
唔係話你地屌得唔啱，不過人係有私心，比你屌完反咬你有乜咁出奇？大把撚牆頭草啦
再講以前本土派都可以係大是大非面前玩到分裂啦
你做野睇成效既應該要諗點樣有效去拉攏群眾
你係注重原則既咪繼續玩批鬥

唔出聲，絕對中立既仲可以臨危轉軚
你係大雄比人打緊仲係到屌鳩行過既人：「見到我比人打都唔撚幫，個撚個都冇膽廢物黎」
人地心諗睬你都on撚鳩，見你比人打仲心涼

再講依張圖既原意係點醒班沉默同中立派
你就用黎將所有人分類晒敵人定自己友
所以咪永遠做果四分一人去對抗全世界

然後又支持用西方果種和平抗爭
一做就做全套喇

好有雅各賓派統治同中式反日反美小粉紅特色
所以我唔排除係有心人引導連登仔未開始就周圍搵人批鬥清算 上一個被人折穿咁做嘅就係熱狗城個班

咁我都想問你雨革之後感染咗咩野，感染人去拆大台？
如果你講既感染係咁成功，又唔見共產黨比你感染到？試問美國用經濟、人權感染左中國幾多年，又唔見中國比佢感染到？你所講既所謂情緒感染，有無諗過純粹係背後理由所引起？其實都唔知你講咗咩。
講咁多，達哥今時唔同往日，言行不一，咁屌都唔得？

你真係唔撚明我講咩
你完全曲解左我講感染果樣野
你繼續去屌醒人啦

講你又講唔出咩具體內容，你都係算吧啦

講緊個手法問題，完全中立冇意見定理性溫和果班，其實係可以比人用情緒感染
當年雨革件事發大後，本身冇諗住去再到慢慢加入既人大撚把，湊熱鬧既都大有人在
我唔知你點解睇唔明，要講都講晒
就係講緊唔好理班人，做好自己野，6.9出去行
件事發得大既，果班冇腦00後、沉默人士、湊熱鬧圍威喂既自然會出黎陪你地玩
你要講原則，要搵志同道合既，唔岩傾就屌鳩你同你對立，個個學你咁咪永遠得班少數派自已抗爭落去

生死存命，唔表態，死撚曬，唔表態

到你比人對果時 :呀~

算啦 唔係咩叫港豬 佢地無撚得救 你班馬騮幫手衝破圍欄
啲豬 幫唔到手 仲鳩叫 撞你 再嘈醒 個農夫

講完又等於無講，問你用咩感染又答唔到，講完一d形而上既野出黎係到自命清高。隻隻字都明你講咩，又講唔出咩意思。
而家唔屌，事都發唔大，根本無人會知咩事，點比機會你做好自己呀？
感染人需要理由；一係你想用愛感染？我想睇呀你幾時黎感染我？
呢一刻除咗覺得你係到䎵笑，我一d都feel唔到喎，咁你同偽善左膠學人講大愛策略有咩分別。
終歸對達哥批評都係佢言行不一，係現時風雨飄搖既時刻，就應該是其是，非其非。

撐政府嘅人竟然識要求民主
真係笑話
真心想要民主嘅話推翻呢個港共政權再講

你講既感染係指思想上，但依方面我冇諗過，從來唔信屌下班友就會醒
只會令到一班冇乜思想既人變成敵人，標籤激進果班做連衛兵
我所講既感染純粹係令到班友情緒高漲，好似當年d人睇到煙霧彈好撚HIGH走出去金鐘睇戲咁
6.9出得黎果班有咩理念唔重要，人數最緊要，夜晚跟fd過黎睇戲既又唔出得?一定要同你地志同道合?

有分別，仲衰過中共

放心，你出唔出都咁戇鳩，你出只係為左想表達比人聽你諗野好成熟喇大個仔喇，戴住個自己比自己既政治光環然後不斷打飛機，乖啦去做功課啦，唔係比老師鬧

我要出黎選立法會議員?? 要你個政治光環把撚咩傻仔

哈哈 其實魯迅都係到屌緊人，以前幾多中國人比佢屌完，醒左幾多？寫左幾多野發人心醒？
你係到講屌完就會變敵人既人，根本仲圍繞緊面子問題。本於是其是，非其非，屌完仲要鬧人轉頭，係不知廉䎵。係呢一刻公認生死存亡之際，仲要將我同幾年前既屌票蛋散扯上關係。
都算，你自己講完感染方法會唔會覺得尷尬？人數最緊要但理念唔重要？講都自己好清高，但方法竟然係話拉朋友出去食花生，然後不䎵於與人為伍。咁你同䎵笑人連衛兵個班友有咩分別？ 無。

屌佢老母 成班分化撚

當年雙學 雨革痴左埋泛民到咪失民心 咪比人屌 當然仲有人係支持佢地 同時一樣大把人屌佢地
咁當你達哥當日雨革會講 64會講(無叫你要大叫天滅中共平反六四 , 無叫你要表明支持6月9號要上街遊行 你家下連陳述件事出黎都無WO)
近年因為有中資公司科水而變成沉默 咁比人質疑你係咪變左質 染左紅有咩問題？ 所以質疑佢就係連衛兵批鬥?

傻仔答下我改個連衛兵好型?
遊戲台屌撚到你黎時事台呀柒頭

好彩仲有人係清醒

你有智力障礙?

屌人連衛兵，逼人表態？

達哥根本變左節，
又殘體字、又紅色資本、支那寶，
換著第二個一早比人屌臭左，
就算殘體字之後我都撐佢，
但到六四三十週年，六九在即，
佢冇再做過往例行會做既野，
收口避而不談，
又bam chatroom。

真係仲值得撐？
我諗大家咁撐佢，係因為佢過往為人，
上哂神台，
我反而覺得今時今日仲搞偶像崇拜，
對人唔對事，
呢d先係真正劣根性。

你必須承認達哥以往敢講，而家唔敢講呢個事實，邊個係連登用簡體字、用支付寶唔比人屌？
反簡體字、反支付寶根本就係兩登慣性，
只係因為佢係達哥，所以先一路冇乜事。

加埋今次生死存亡之秋，連以往既敢言都冇埋，
我諗大家終於扣分扣到失哂望。

支持繼續批鬥，各位呢兩日盡快叫身邊屋企人，朋友，親戚表態！ 呀爸呀媽唔肯69上街? 用斷絕父子母子關係要脅佢！ 太過火? 國難當前人人自危呀！ 仲講咩過唔過火！ 第日比人捉左你地番大陸你地就連同佢地斷絕關係既機會都無架！ 朋友唔肯上街? 同佢絕交要脅佢！ 咁做太過火? 屋企比大火燒緊呀，仲同我講過火！ 第時你朋友會好感激你架！ 我地要同中共鬧，咩方法都要用，無得簡架喇，呢個時候唔駛講咁多咩自由，尊重果d普世價值架喇，因為我地手握真理！ 要同港共鬥，要幾無恥我可以有幾無恥，衒犧牲達哥算得係乜！

睇下蔣介石點清黨先喇，仲有人咁天真

投機主義都唔屌得?香港社會見錢開眼，不理世事，你唔覺得理所當然?

香港人已經分唔到大細

達哥唔開台一日就講到由香港淪陷都唔出黎遊行

唔出黎遊行果班好似搵定後路坐船走佬咁，走唔甩既又唔遊行既遲下大家一齊受架咁多人「香港」人

"點解要有代議政制、議會民主？點解投票係不記名，就係因為保持政治沉默係每個人既基本權利......下刪N字"
又係呢D
但香港都未有呢D野, 可以話係鞭長莫及, 就叫人按照民主規則去尊重呢D人
你同黑社會打交會唔會按比賽規則?
不過咁, 人人睇法唔同, 有D人覺得香港依家情況都重好好所以先會咁認為, 如果覺得共產黨同特區政府都未係黑社會, 同佢地打交係應該按規則既
但對於好多人共產黨就係共產黨, 就好似當年納粹德國
對於好多人覺得唔表態就等於一個唔敢譴責納粹暴行既以色列人
呢樣野外國都係非黑即白, sorry, 亦例如東歐國家對對待蘇聯共產黨, show共產標誌都會罰, 非黑即白
美國總統想違憲嘗試增強獨裁一樣都係大禁忌, 非黑即白
侵害人權得唔得? 唔得, 非黑即白, 選舉舞弊? 查到依家, 非黑即白
聯繫外國勢力例如中共去搞滲透?澳洲即刻立法踢個議員走, 非黑即白
資源賣比中共, 5G技術? 禁, 非黑即白
以上都係歐美自由民主, 代議政制定係議會民主果堆先進國家做既,
我唔知你邊度黎要某個政黨例如美國民主黨要尊重中共如同佢地尊重共和國咁,
對手唔係一個做夠時間讓位比你既政黨, 對手係一個唔會比你不記名投票換位既政黨,
呢個係邊度出黎既錯誤類比?
同我廢老老母講泛民惡晒, 每次佢地一爭取某D野響電視就會指住黎鬧"咩叫做民主啊??"一樣, 不過我老母冇讀過書唔識咬文嚼字, 歪理佢係直接用口叫出黎
"你唔可以禁華為5G技術嫁喂, 呢D基本權利黎嫁要尊重, 你點解唔禁民主黨呀?佢地想彈劾你wor, 咩叫做民主呀喂"

依家D人係問緊, 究竟香港人幾時先憤怒到肯出聲?
所以香港一定唔會爭取到, 就係多呢D道德潔癖膠, 大家都係華人本來就同外國既文化唔一樣
但係, 如同上面咁講, 你覺得香港都ok其實佢咁講都岩, 請尊重對共產黨選擇沉默既人, 我都會尊重佢地, 所以我都廢事理, 反正我生活都ok

唔表態唔等如當冇事發生

咁都標籤到唔話得啦唔講唔知連登式民主你起稿

天琦收哂皮啦咁耐，有幾多人keep住幫佢地

香港有民主再講

唔關心 唔表態 就等於騎牆派
再退一百萬步講，騎牆派又有咩問題？民主制度係咪禁止人轉立場？
連式民主

On9. 一定要公開講要公開做先叫支持
係咪即係聽到國歌一定要企係身敬禮？
議員就職一定要宣示效忠唔係就DQ?
如果以前舒德拉咩都公開表態就唔會救到咁多猶太人
你夠飲東江水，你夠用made in China 啲野
依家我係咪屌柒你奶共？
無證無據之下，就好似以前民革咁貼晒人大字報
抹黑搞白色恐佈
唔係民革紅衛兵係咩？

又東江水 笑大人個閪咩

東江水唔可以笑大人個閪
香港人學人講民主社會先笑大人個閪

連登仔mon後面講就凶狠

你係呢個時候先黎開呢類post，大事大非面前仲懶係理性咁，我屌你老母仲要有3000幾個正評，睇黎話反對修例既連登仔都係得把口

連衛兵：唔係企我個邊就係白色恐佈 三毛 分化撚
連登十二點後我話事！

唔表態就係親中? on9架?

「自我審查」俾你講到係自由 唔可以撻伐咁

連登仔:畀人強姦緊都唔反抗

我都觉得达哥很惨啊，
不过是不表态而已。

他收了支付宝钱，卖广告啊，
当然不能乱说，
没了广告，你们养他吗？

现在是中国大陆养他啊

原來真係仲有咁多傻閪經過左呢5 年 仲未搞清楚咩情況 咩環境既 雨傘 到書局
學到咩叫民主革命人權 面對共產極權 你學人講民主 係咪傻撚左呀？ 咪撚玩啦 屌你老母

所以大是大非面前可以理直氣狀逼人表態

所以大是大非面前逼人表態剝削人言論自由就係正確的

正負評=不記名投票

無人支持你班連衛兵既所作所為

面對共產極權
你有槍有軍隊先學人講野啦傻閪

講民主？家陣講黎有鬼用
你講統戰就啱

支付寶、天貓廣告點計？
簡體字幕點計？

你以為搞到今時今日咁既地步，淨係唔表態咁簡單？
係佢接受紅色資本，將自己經濟倚靠支那，先會造就到今日唔敢得罪老細既局面，
之前冇人屌佢，係覺得仲係無傷大雅，
今次大家都醒悟，佢真係變左，有d野以前佢敢講，而家唔敢講。

應該計邊個post？個個唔同

又係波台狗 成班咁齊心屌達哥
你講果堆野根本雞毛蒜皮
巴打係咪呢世人未用過中國製造既產品
係既話你都奶共啦
有回鄉証都係喎

好過你要縮入老母個西到 唔撚敢出黎吖柒頭

邊個逼你表態你唔表態有人會捉你去坐監？

人地呼籲6.9上街，你唔想上無人逼你上你係咪ff 太多

我出左黎我駛撚同你講呀
定係你好似啲港女咁要出黎打卡
縮返入你老母閪
憑你啲咁既人反到共我切呀

連登仔反達哥
有人開post撐達哥
=打擊反修例，搞分化

民主派參選
有人質疑民主派和理非
=反民主搞分化

含撚啦 分化狗 你自己一個打撚哂咯 中二病傻閪 難怪係達粉 打機打上腦

扣帽子
果然學咗達哥教嘅匪語

又block一條傻閪達粉deedee
( Show Blocked User - 路向前走 )完全封鎖

玩單機啦

估唔到班達哥 原來真係咁撚戇鳩 屌鳩我地 69

邊撚個係分化狗 邊撚個屌人傻閪先係
我自己好少睇達哥唔係屈鳩我達粉
學人講民主革民 靠你啲咁既垃圾面對共產極權
收得皮啦

block人好威威呀 on9仔

唔係見到你話block人
我都唔撚會block你
小學雞到 以為自己拗贏咗
block得 case closed?
收皮啦傻閪

大是大非前都唔洗表態？我明白係人都想做萬人迷，想人人都體諒自己，但佢當初就係以正義自居，又話導人向善教化兄弟，當初用呢樣野黎建立招牌，今日就逃避

Fine，佢可能有千萬種理由咁做，但唔好同我再玩呢套，咩聖人呀、正氣呀、正義有關既野唔想再提佢個名

乜咩家連登有人組織拖達哥出黎遊街掛牛鬼蛇神牌？淨係上網鬧都唔俾？
一個靠社交媒體搵食的公眾人物，原來連批評都唔批評得。真係惡過共產黨

佢地都係學耶撚 非我類即魔鬼

連登仔如果生係文革時代，上位仲快過習豬頭

可惜遲出世左

而家得一個人遊行咩

之前既立法會補選連登仔同本土派係度笑鳩泛民係度屌票屌到選舉都輸撚埋，依家就係度屌票屌未表態去69遊行既人。

D人唔係一直都係叫佢對件事報導下炸咩 你地又屈人 話佢地係迫人表態

達狗粉死全家！

照佢講法，香港有大半人親中，如果你要民主嘅，民主嘅風向就係親中

中共中央/蘇聯統戰手段，

有成 team 人要養，比人封殺靠邊個養？

大撚把藝人冇表態，我唔明點解個個針住佢一個

逼人表態班連衛兵
會唔會上網公開自己身份 資料先

睇等幾時網絡實名制

點解要有代議政制、議會民主？點解投票係不記名，就係因為擁有個人政治立場係每個人既基本權利，你鐘意民主自由唔代表要逼人咁做～如果你年紀仲細唔怪你，但年紀大都成個傻仔咁逼人表態，請重新諗清楚香港配唔配有民主。

成熟既政治係唔需要人抗共的，只有共產黨既政治先會非黑即白。

只要唔跟隨你支持民主自由，就要俾你一齊狙擊至身敗名裂？點解唔容許大家有奶共？咁樣係民主咩？咁同白色恐怖有咩分別？呢種逼人支持民主自由既行為只會更難凝聚志同道合既人，反而將未定立場既人愈走愈遠。

利申：我唔需要利申去證明我係咪五毛，隨便你地扣帽子吧。

之前成班人話正負評帶風向，應該取消
依家反而有人用黎打飛機

咁你就錯了
正常一個民主自由國家都唔會剝削人飲喜茶睇支劇用支耶寶睇支耶字上深圳 or whatsoever 嘅權利

yes
批評達哥等於批鬥達哥同搞分化
網上講佢等於中共用公權力限制人

但批評反達就唔係批鬥分化

呢個回覆0邏輯可言

邊有人剝削佢？
佢賺得就預左有人反
到有人反佢又話批鬥佢？

邊有得乜都要哂？

咪係你呢啲雙重標準嘅傻西

我雙重標準
你瞓撚醒未

班後達哥賤畜追住達哥係咁咬 終於有人講句公道說話

想當年先屌緊普通心人今日唔出聲
第日出聲個時冇人幫你
係得達哥咁把炮 作為一個日常讀新聞既人
竟然同CCTVB一樣唔講重要既香港大事 係完全冇問題

OnL9
永遠只有自己係岩
其他人係錯嘅邏輯
根本連紅衛兵都不如
乜撚嘢港共政府
唔岩你心水就係港共
連屌政府邊樣施政都未知

第日出聲冇人幫你 都係果條友自己食返個後果姐 關你咩事呢?
我又唔信你咁好心 用心良苦驚佢第日奶野所以而家係咁屌佢逼佢表態呀

逼人表態果班咩居心 大家心照啦 係度企係個道德高地度 滿口政治好似大仁大義咁
骨子里咪其實就係想唔過眼人地打機賺錢 想睇人仆街比人封殺

咩叫網路欺凌都唔識，傻仔

首先魯迅屌人同你地指住人個頭黎鬧你覺得冇分別？
同埋你無可否認真係有班不知廉恥既人，寧願返工唔出去果班你又屌鳩佢，佢咪唔撚出囉，你就忽略晒人有私心依樣，睇完你段野淨係睇到你點批評佢地，洗撚你講佢地咁既諗法係唔應該咩
只係話你冇諗過可以引一班跟風冇思考既人陪你上街，反而係屌走佢地，你咪就係我講果班做野得原則但冇效率既人

用社交媒體搵錢怕網絡欺凌，你當達哥小學雞呀。何況依家達哥有冇講過自己受欺凌呀？可能人地好大量唔介意呢？
你一開波就人身攻擊我，又係唔係網路欺凌呀老友。

洗乜迫佢表態 近年佢搵緊咩錢大家都知
最多當佢過街老鼠睇架姐
仲有呀 以後個D藝人上大陸搵銀都咪撚嘈呀

喂 而家講緊達哥以前本身都會講，而家理都唔理，你扯都咁遠有咩居心？ 定係你想講達哥都係個班跟風無思考既人？
唔好將我同所謂本土扯上關係而污蔑化我啦。

點解無連衛兵敢應成日講咩香港未有民主，所以做咩都得果班傻hi.. 自以為正義，做咩都得，請問條界線點劃，劃係邊，有無諗過? 由你黎定? 唔好意思你邊位 唔係一句話人道德潔癖就解決到架小朋友

無出聲等於無比人欺凌，真係好好笑。係學校欺凌同學，比人欺凌條友唔敢出聲，咁等於無欺凌，玩下姐，佢唔介意比欺凌既

又唔見班毒撚攻擊埋deer唔講64唔叫人69出黎
迫埋deer表態嘛 唔表態就怒屌佢出火

唔表態唔好扮本土搵錢

呀 達哥而家唔洗妳班on9仔科水搵到大水喉啦wo 唔記得左添

deer chan ig 打殘體字

同達哥玩殘體game一樣咋嘛
deer做乜都無人屌
想屌

所以話柒鬥柒，打和super好無

認真，港共政府欠達哥一個銅紫荊星章

你有睇佢開臺咁多野，嘅話

你絕對唔會咁講

佢咁多年都講左唔知幾多次「我地中國xxxxxx」

但起碼唔係共狗先

唔知d 連登仔打飛機果時有無一路表態？

想知班on9仔幾時有科過水比達哥

我由silent hill開始睇 個時個台得400幾人

樓主個套等共產黨消失先好講

咁佢親中呢個立場一直都無變喎

連登咪共產黨

反左咩爾？

大中華算唔算親中？

同共狗講白色恐怖
唔講重以為講緊台灣初期
重有3千正評咁好野

同意。成班連衛兵用中共套ideology批鬥達哥，同你班友反緊嘅「党」有乜分別

連衛兵既論點無非都係共產黨太專制獨裁
所以就要無所不用其極咁對抗

之前先恥笑完支那網民逼藝人表態撐支那
而家用同一種方法逼人表態
連式民主

共匪好害怕69咩？做乜搵咁多三毛上黎轉移視線？

我就係你地所講嘅連衛兵
請大家一齊入黎聲討我吧

你係用白色恐怖迫害共產黨就好呀

迫害普通市民諗得自己咁清高

支持送中條例既大有人在唔理，反而迫殺個「唔表態」的遊戲實況主

人地共產黨打內戰+文革鬥死政敵而勝

連衞兵迫死達哥，共產黨一定嚇撚死

不過修例黎講，我諗一個正常人都會反對掛，諗唔到咩理由會支持，正如23條一樣

我咁諗啦，樓主既意思係你應該諗點樣去拎到佢地呢班人既支持，雖然呢班silent majority 係可恨係仆街，但係面對佢地既態度唔係屌鳩佢地或者笑人港豬，咁樣只會令呢班未定立場既人同你愈走愈遠，更可能企係對家，所以要做既係點樣拎到佢地既認同

我認我係搞白色恐怖
又認係連衛兵
呢個post 四千幾個正評
居然無人入黎聲討我？

唔算但係潛在危險性仍然有

如果去到最後一刻佢真係要做出抉擇揀香港獨立或者歸英

同埋歸中

佢係咪必然會揀後者？好難講
可能到時換個政權佢哋又覺得無野

又扮中立 仲有無第二招呢？
共產黨啲錢真係易呃

以上就是部份權貴的賣國名單

達哥既大中華，其實只係講野「我地中國人既文化係...，鬼佬就...」既程度，係普遍香港人都會咁講（例如反共既杜汶澤都會），係用詞問題，唔使咁驚

我12~15年有追，基本上係判斷唔到佢既取態，因為佢真係好少講政治，仲點會提到獨立/歸英呢類高度敏感議題

二嚟佢讀中文系，所以受到中國文化薰陶應該會比較多
所以大中華主義都唔出奇

共匪好害怕69咩？做乜搵咁多三毛上黎轉移視線？

我有份迫害達哥
請大家入黎屌鳩我啦

noted with thanks

我幫你地搵錢
一番好意
做咩唔領情呢？

請問去邊度可以claim返錢

去中聯辦搵王志民
佢唔肯比嘅話就搵習豬頭吧

黃之鋒梁天崎個班入去坐個時
你地講咩？抵啦
又唔見你班撚樣救佢出黎幫佢請律師
到時又話人地攞光環架啦

聖公會支持逃犯條例，連登仔：聖公會正仆街；
浸信會反對逃犯條例，連登仔：基督教好嘢
我笑佢哋都叫分化，要離開連登先合佢心意

根本唔只政治立場啦
連登仔乜都要管
再搵多幾個同自己同一立場既黎批鬥d同唔同既人
甚至好多時唔關佢地事 只係唔岩佢地自己心水
但佢地覺得係你錯
搞到成個社會氣氛都好重戾氣
如果俾連登仔治港係會有另一個社會問題
有機會仲恐怖過港共

死左膠

習豬頭在此 牛鬼蛇神速速現形

多謝推post

所以我話香港人係冇能力carry得起一個民主社會

對住我呢啲連衛兵唔可以咁禮貌
好似我咁
我屌你老母習豬頭祖宗十八代
呢個方式屌鳩我 你就可以向領導有所交代
話唔埋年尾會有花紅比你

香港人無能力 但台灣人可以做到
從此以後專心搞台獨好過
我地一齊支持台獨吧

咁又啱，自詡邏輯專家竟然鬧人「無腦」，成日老母前老母後閙人
仲覺得自己無錯

又講Genzo

三毛有腦嘅話就唔會做三毛啦
啲維穩費比領導們貪哂
仲懵盛盛
由五毛減到三毛都繼續做
究竟係咩心態呢？

三咩毛
我on99以為佢已經移民美國就俾佢鬧到仆街

我係同呢到所有嘅三毛講
唔係話你
減人工都照做
我想佢地活得有尊嚴一點
幫佢地爭取合理的權益

柒少陣啦
冇人理你呀

共匪好害怕69咩？做乜搵咁多三毛上黎轉移視線？

我好慘呀
呢道四千幾個正評
居然無人入黎屌鳩我
百思不得其解

連登式民主

唔係支持民主派先算支持民主架大佬

有啲垃圾唔夠人講就剩係識話人五毛
但又乜撚野point都冇
最好笑係都會有一堆人附和

引咩導
有班連登仔本身就蠢撚過隻豬

共匪好害怕69咩？做乜搵咁多三毛上黎轉移視線？

做咩唔入黎屌鳩我呢？
我知道大家由五變三毛果種慘況
想盡一點綿力
幫大家搵多一點錢而已

巴打你做咩姐你

你們辛苦了
知道維穩費被領導們貪光了
我只想幫同志們搵多一點錢

呢個幾星期同呢班「想達哥反省下」呢類人討論得多就越覺得呢班友真係ON9
好難唔炆

我們錯怪达哥了。原來而家談論64事件嘅新聞喺香港已經係算係政治表態，樓主唔講真係冇咁諗過。

以後大家唔好再係達台提文革，對中共不利嘅歷史/新聞啦！會俾人bam嫁！

垃圾達俾人屌嘅原因唔係唔肯表態，而係唔合理嘅自我審查。樓主仲可以先替換原因，之後再話人係紅衛兵。

呢個定義真係冇得輸，仲咁多正皮。

1. 達哥係遊戲實況頻道，冇責任報導任何新聞，佢肯提係佢自願，而非責任，所以都唔存在係咪自我審查 (題外話，自我審查係利對傳媒既專有名詞，好心就唔好亂用，好柒)

2. 冇證據證明有Bam人，反而youtube backup片、facebook留言證明觀眾暢欲言

3. 達哥台set左bot，留言字數過長會被自動timeout，多年前已有，我自已約14/15年都試過留言過長被timeout，同政治無關，可能有人去洗頻犯規，然後發脾氣老屈達哥

頭2點已經loop過無數次了
第3點見有達哥FB page有人互屌提起，我先記得。不過間接證明達哥冇bam人，你係可以係佢個page屌佢/講64既

-遊行起點：銅鑼灣維多利亞公園中央草坪 （維園草地）
-遊行路線：維園草地起點>高士威道> 禮頓道>伊榮街>邊寧頓街>軒尼詩道西行車路>金鐘道>樂禮街>夏愨道>添美道>立法會外行人路終點
-集合時間：2：30PM
-起步時間：3：00PM（或維園草地達八成滿）
-衝定唔衝，自己執生
-記得宗旨：不散

溫和：
【長期置頂】69反送中遊行須知整合

[懶人包] 第一次參加遊行的常見疑問Q&A

【極重要】69遊行記得帶防Rfid卡套

勇武：
食放題須知，全部資料，一世受用

[law撚］被捕人仕須知

［抗爭手冊］End game前準備

黑色三毛警告信號現正生效 6月8日16時

表示連登 facebook 網絡廣泛地區已錄得或預料會有每秒三毛回覆量超過70次/禁70次正評的網絡分化攻勢，且攻勢可能持續或於今晚或明朝早上升級。

注意事項
網民應注意username 同 三毛開post 目的 而非三毛post正評數量。
網民應負皮三毛post 入去屌佢老母 而毋須參與分化討論。
鍵盤戰士應努力推正經post 例如準備時項去抵擋三毛攻勢。
三毛會開一啲反共post 減低大家戒心 請細心思考現時網絡上所有言論。
一般市民應少上連登 關電視 而休養等待明天遊行。
鬼得一隻 林奠 其他完全唔重要 。

大致上同意

成日話要民主 跟本成班民智未開 比民主咪又係搞死自己
逼人表態 立場同連登仔唔同就要批鬥

我嗰日打咗好幾次8964都冇事

咪係

諗左好耐，愈諗就愈唔認同樓主
冇錯，人人都可以支持唔同既立場。你支持拎郊野公園起樓因為逼切需求，我反對因為環保問題，大家有唔同立場係好正常。但對住反共，乜真係有大家有唔同立場呢樣野咩？
而家送中條例係損害緊香港既司法獨立，損害緊我地既言論自由，更加唔好講中共係自己國家既暴行。呢樣似乎已經係一個道德層面既問題。
究竟係咩立場，先可以支持香港人比人剝奪言論自由，咩立場先可以支持自此中共可合法重演銅鑼灣書店事件？咁同支持推人去死其實有乜分別？
當你眼睜睜望住呢d事情發生而又無動於衷，比人批評亦係你理應承受既事。
言論自由係保障你免於政治壓逼，從來唔係大眾既壓力。

終於講番句人話

唔表態
最後結果不如意
唔好係度吠

「當你眼睜睜望住呢d事情發生而又無動於衷，比人批評亦係你理應承受既事。」
樓主舉不記名投票既例子，係想表達每人都有自已隱藏自已立場/唔表態既權利

我舉多個例子，遊行要著黑衫、用太空卡、用硬幣搭車、唔打卡，全部係想隱藏自已，避免被清算。
咁係咪可以屌佢無動於衷？絕對唔係，佢背後可能同你立場一致，只係佢唔想張揚，你點知
人人都識呢類保護自已既措施，但點解去到公眾人物就唔適用？

如果你暗示緊達哥既話，我會話係達哥fans就知佢咩立場
由以前暗串8964到14年叫政府回應訴求、話自已永遠企人民一邊，佢已經表明過，唔需要流於形式咁再表達自已。
達哥選擇沉默，我信佢只係想保護自已，樓上好多巴打都係表達緊呢樣

駁唔到
連衛兵自己都出哂攻略教人點樣遊行唔會比警犬認到奶野
但又要求公眾人物赤裸裸咁爆自己立場出黎

無名小卒就驚死隱藏自己 知名人物就要無遮無掩咁企出黎 真係唔明邏輯
除非佢地係淨係想睇人仆街 69唔出黎既社會垃圾啦

以你定義咁就算白色恐怖嘅話，咁點解批評填海華又唔算白色恐怖，可能有人話達哥又冇支持明日大嶼同其他野，最多都係唔出聲，咁點解有唔少香港人乜都唔理就比人叫港豬，即係逼你一定乜都要理？算唔算白色恐怖？其實就算批評人唔出聲都係一種自由，你亦都可批評返人地嘅批評，好公平，批評下又唔係打你殺你捉你都算白色恐怖？

咁就係你可以侵犯其他人自由既理由
打正旗號為左香港,所以做乜都應該接受,係合理,你唔可以批評我添

大陸文宣都係打正旗號係為咗國家架，所以做乜都應該支持架

連仔心目中係咪連理性持都係錯總之激起上黎發爛渣都係應該 永遠有你啱無人錯 咁嘅民主唔要都罷啦